【後宮／奇幻／神話】末日前，我把惡魔少女誘拐回家（３）

惡魔確實存在，就連不同文明的神話傳記亦確有其事。

雖然二十一世紀的今天已經沒有人相信，但天界與魔界的戰爭在暗地裡已經持續了二千年，每天都發生在你我身邊，只不過普通人無法察覺。

教會一直隱瞞惡魔的存在，沒想到機緣巧合，卻給一位少年遇上了。

血氣方剛的少年遇上薄命的夢魔，還有女神適性９９％的巫女，誰也沒有料到這正是終結天魔戰爭的契機……

（寫在花地瑪聖母顯現一百周年，所有登場團體皆為虛構）

-----------------------------------------

穩定出文，每日一篇，星期日休息

另外每 50 正評加更一篇，視乎情況通常會在星期日補少甜輕鬆故事

紙言 Link -
愛護黑貓 FB 專頁 -

歡迎愛護讚好，地方的黑貓需要大家的支持

-----------------------------------------

舊 Link：
PO １ -
PO ２ -

楔子 花地瑪的第三個秘密

一層又一層的秘密把我們雙眼蒙蔽，而當中最大的秘密發生於整整一百年前，由花地瑪聖母顯現給修女路濟亞知道：

眼前是一座寸草不生的小山，一個用橡木製成的巨型十字架聳立在山頂之上。十字架材質非常粗糙，表面更附有黑色樹皮；然而在十字架之上，卻有著光亮無比的天使停在空中。

天使左手握著燃燒的長劍，劍刃火冒三丈，其燄足以把整個世界付諸一炬；可是在天使的右下方站了一位聖母，聖母一揚手，她右手的光芒馬上就把火焰撲熄。

此時天使以右手指向大地，高聲喊道：「懺悔、懺悔、懺悔」，而叫喊的對象正是山下廢墟。

廢墟曾是繁華的城市，如今滿目瘡痍、哀鴻遍野。一位穿著白衣的主教步履蹣跚地引領餘下信徒出走，朝往山上的天使進發。

經歷險峻山路，主教最先登上山頂並跪在十字架前。他告禱，但在不經意間已被數十名士兵包圍起來。槍口整齊地指向主教，在將軍的一聲令下同時開火；不過主教沒有倒下，直至一位軍官朝他射了一支穿心箭，主教的白色教袍始沾滿鮮血。

後面的信徒見狀紛紛痛哭。如是者，所有人不論神父、牧師、修士、修女；無分階級、神品，都以相同的方式一個個死去。寸草不生的山頭注定是用聖職者屍骸堆砌而成的，因此才會寸草不生。

飄血過後一片寧靜，兩位天使在十字架的雙臂下降臨屍骸山前；他們各執魂水杓和魂水盂，並把血裡面的靈魂奉獻給他們的聖主。

1Lm
1001

係我太大意，原來已經1001左，無位放 link
搞到新po 無文，破壞左黑貓聲譽

你就係凶手，罰你繼續推呢個po

黑貓本身就有電磁砲

暫時難度最高，話晒都係貞女

文呢

留名

你地格炮
原來蘇哥係咁做主角

今晚先有
暫時靠你地推po 喇

好可愛

小娜娜係咁做主角先啱

push

忠實讀者

順便留名

留名

出快啲，出多啲

推到聖女入後宮

歡迎留名

咁你要有排推

咁直接推倒聖女

新post留名

聖女神聖不倒

咁佢推倒我

冇新文
不了

新post 係咪有加更

然後50正評再加更

今晚有

王子

第二句啱

今章係未所有人都知道蘇哥嘅力量定只限女性知道

亂推人就唔係聖女

我都未諗咁遠

但係標題係有意思

聖女幾時變性女

好想打鳩格離屋條八婆miss

有排都未到末日啦

根本無性女呢回事

做咩咁憎佢

我既意思係今章既標題

g持所有女性(利雅言,杜夕嵐,君姐)知道

新post冇文

推呀

態度正確，值得鼓勵

我見到無文都推左三頁，自己都有d唔好意思

今晚出多一倍當補償

咁快啦
我有女屌未啊？

新post 正評+留名

你啱啱咪輸左俾七十三大羅剎女囉

讀者好榜樣

新po留名

最多今晚早少少出，希望可以

所以咪要揾啲友誼賽打下練習好先再同羅剎女嚟過

快上喔

加油

推

４

「爆炸聲？」蘇梓我說。

「好像是內殿那邊傳來，但這個時間應該是聖詩班正在練習──！」

利雅言二話不說就衝了出去，蘇梓我看見她不顧危險亦立即追上；然後當二人跑到現場時，內殿已經是一片混亂。

有學生拼命逃到教堂外，又有學生躲到柱後用手機拍攝；不過最多人都是圍在祭壇前面痛哭，利雅言認得出他們有不少是聖詩班的同學。

「發生什麼事──天啊！」利雅言走近聖詩班，居然看見祭壇前躺了一個血肉模糊的女孩！

那位小女孩被炸得慘不忍睹，就連牆上的聖子掛畫亦沾有少許她的血肉，利雅言見到只能夠默禱希望她能夠安息。

蘇梓我走過來看，「哦，那個死人穿的是小學部的校服──」

蘇梓我馬上回頭環看，看見側面的彩繪玻璃下坐著十多位受傷學生，當中不乏聖詩班的女學生，全部都被炸彈碎片所傷。

這時候一位修女走來跟利雅言報告：「聖女閣下，剛才詩歌班在練習唱聖詩……然後就有位女生跑到她們面前引爆了身上炸彈……女生當場死亡，詩歌班也有很多人受了重傷……」

「報警了嗎？」利雅言問。

「剛剛已經報警……亦通知了校方。」

「還有立即聯絡利主祭，並疏散現場學生。誰都無法保證危機已過。」

平日溫文儒雅的利雅言大聲下令，在場不論是修女抑或老師都立即照她吩咐去做。

至於蘇梓我，他忍受不了現場的愁雲慘霧、哭喪似的氣氛，於是一語不發就離開了教堂。

之前都有睇淫塵個故，不過冇留名
今次留個靚名先

當天晚上，蘇梓我回到家中就一邊吃芒果布丁，一邊看著低俗的電視節目；夏思思看見他心情不好，便爬到梳化上抱著蘇梓我撒嬌說：

「蘇哥哥，別再想著今天的事情嘛，如果有什麼不開心的可以發洩在思思身上喔。」夏思思的小手在蘇梓我褲襠游走幾秒，卻失望嘆道：「蘇哥哥沒有小娜娜的指環魔法加持，下半身都縮水了呢。真懷念第一次那時候的蘇哥哥。」

「什麼！」書桌上的娜瑪放下原子筆大叫：「原來你們用我的指環幹了那麼噁心的勾當！所以蘇梓我你這個變態才能夠馴服夏思思對吧？快把指環還給我！」

「妳還敢說？原本就是妳的祖先把指環偷走。」蘇梓我又不爽地推開夏思思，「妳也別亂說話，我只是對妳不感興趣才沒反應而已！跟昨晚與七十三羅剎女沒有關係。」

「嘛，蘇哥哥你就休息多幾天吧，現在先讓諸羅剎女留在印戒裡面就好。」

「哼。」蘇梓我不知怎的，回家之後就非常煩躁。此時電視的特別新聞響起，廳內三人都一同望向電視機。

「以下是今天在聖火書院發生的恐怖襲擊的後續報告。」女主播心情沉重地說：「警方已經初步確認為自殺式的炸彈襲擊，並鎖定疑犯為年約１２歲的女死者……」

人肉炸彈

「死者為聖火書院的小學六年級生。據校方所說，死者生前雖然沉默孤癖，但沒有自殺或殺人傾向，因此還在了解事件，並在保證事件解決之前無限期休課。校方又承諾會為受傷學生提供援助以及輔導服務……」

「按照警方的專家調查，相信死者用來犯罪的炸彈為非常簡陋的土製炸彈；可是炸彈內添加了大量鐵釘，在室內狹窄的空間裡極具殺傷力。暫時未知道炸彈的來源，而死者家屬對於疑犯的行動都表示不知情，但願意向其他傷者代為道歉……」

「連同本月初的連環殺人案，聖火教區近日接二連三發生駭人命案，引起多個團體對教會表達不滿……」

聽過一輪新聞報告後，夏思思拿著手機說：「網上面的傳言很多呢，有人說見過死者生前在教會被人欺凌，又有人說因為她不願信教所以被排擠。」

蘇梓我連忙否認：「有利學姐打理的教會怎可能做出如此過份的事情？一定是其他人亂說的吧！」

「不過網上有一個叫做『革命者』的組織主動承認這次襲擊的責任喔。他們自稱是無神論者的組織，看不過教會借著宗教之名打壓異見，企圖統一思想；同時指責教會根本無法證明有神存在，與欺世盜名的神棍沒有分別。」

蘇梓我說：「嘛，我也不是無法理解他們的想法。」

「其實『革命者』他們不但是無神論，更是反神論者喔。」夏思思說：「最近他們不斷在網上發表攻擊教會的言論，又說教會學校才是罪惡的根源，從小就對孩子洗腦要讓他們信教。」

「這一點我也感同身受呢，靈修課什麼的很麻煩。當然我是沒有被輕易就洗腦。」

娜瑪在旁嘆道：「假如能夠把那個色狼的腦袋洗白的話有多好……」

「啊！」夏思思意外道：「革命者剛剛又發出另一則聲明呢。他們警告如果教會在一個月內不能顯現令人信服的神跡，即代表教會只不過是騙子，並會採取更激進的行動；猶如中世紀科學家因為不能證明天動說而被教會判罰一樣，革命者將會親手毀滅香港聖教。」

「神跡呢……」蘇梓我喃喃道：「其實利學姐召喚女神出來跳一支舞就能夠解決了吧？」

「能夠這樣做的大概只有蘇哥哥啊。」夏思思答道：「而且教會一向的政策都不想讓普通人知道魔法或者魔神的存在。」

「為什麼呢？妳不是說過古代人類的文明都是由眾神授予的嗎？不同的地方神引領人類走進文明，當時他們應該相處得挺不錯才對嘛。為什麼現在反而藏頭露尾，鬼鬼祟祟的？」

「就思思的理解，教會不想在社會造成混亂，因此選擇刻意隱瞞聖魔術的事情。當然詳細你還是問祭司姐姐比較清楚。」

「那惡魔族呢？」蘇梓我問夏思思：「妳同伴那些巨大怪物如果走出來的話，肯定嚇得不少人馬上當妳們是神一般供奉吧？根本無需要暗中誘惑人類墮魔來搾取信仰心。」

「不……我們惡魔族在魔界幾乎是不死之身，這個蘇哥哥你也親自體會過吧？可是惡魔族來到現世只會被教會狩獵，暫時我們還招惹不起教會呢。蘇哥哥你說的事情要留待將來第二次天魔戰爭，惡魔族才可以肆無忌憚在人類面前現身吧。此之前我們只能韜光養晦。」

「原來如此，妳們天神和惡魔之間還真麻煩，可憐了中間的人類要成為受害者。」

看見蘇梓我感觸良多，夏思思對他耳語：「話說今天放學時，思思經過了蘇哥哥平日常去買芒果布丁的小店，卻聽說他們剛剛失去女兒呢。」夏思思瞄看茶几上芒果布丁的的包裝盒，「不如蘇哥哥親手解決此事看看吧？」

「嗯？什麼爆炸死人之類都跟我無關，為什麼我要去管？」

「不是這樣啊，蘇哥哥忘記了祭司姐姐一早說過最近有無神論者的恐怖襲擊嗎？她的弟弟也是忙著處理此事。要是你比起那個人更早解決的話，祭司姐姐一定會非常高興的喔。也當作是思思的請求嘛。」

「原來如此……真拿妳沒辦法。」蘇梓我莫名其妙地大笑起來，「反正只要蘇梓我大爺出馬，要解決此事根本易如反掌。」

「莫非蘇哥哥已經知道誰是襲擊教會的凶手？」

「不，但要解決死小孩的問題，還是得靠死小孩的幫手吧。」蘇梓我胸有成竹地回答。

聽日繼續

你抖多幾日先啦

「不，但要解決死小孩的問題，還是得靠死小孩的幫手吧。」蘇梓我胸有成竹地回答。

靠杜晞陽幫手

革命者=正教d人

先正評後睇文

覺得思思推蘇哥去死咁

唔係靠佢幫手，係命令佢做野

原則上佢地係無神論者

感謝支持

思思當然另有盤算

無所謂啦，點推我都唔死

今章有兩個敵人(革命者,正教)

搶戒指定立大功(魔界)

好快就會知道

呢個你啱

硬係覺得蘇哥有一日唔見左隻戒指

蘇哥始終令人不安

蘇哥成日比人讚兩句就上哂當

知道思思陰謀嘅蘇哥一個屈尾十真正馴服思思嘅日子幾時先到

蘇哥其實唔係咁蠢既

希望唔會啦,唔係實柒爆

「蘇哥哥，別再想著今天的事情嘛，如果有什麼不開心的可以發洩在思思身上喔。」夏思思的小手在蘇梓我褲襠游走幾秒，卻失望嘆道：「蘇哥哥沒有小娜娜的指環魔法加持，下半身都縮水了呢。真懷念第一次那時候的蘇哥哥。」

幾時小娜娜先會咁挑逗蘇哥

我以為係去搵鬼母捉個死咗嘅𡃁妹個鬼魂嚟問

小娜娜會咁做就唔係小娜娜

上次蘇哥都係要死左先見到萬鬼之母

rough sex岩小娜娜

差15個正評就可以加更

其實黑貓真係好多產

rough sex啱小娜娜

永遠都唔夠

好正啊
我又留個名先

究竟今個星期日黑貓有無得休息

每日寫二千字真係寫到好攰架
雖然我當練習

遲咗嚟 推一推

正一正先

加更

星期日加
話說睇返轉頭，好似連續個幾月都無休息過

咁就唔好比佢等

忠實粉絲 無link都入到黎留名

瘋狂加更

留名等糖尿

淫塵之後你停左一排啦

好少休息
如果唔係點寫到篇文去台灣參加比賽

仲記得你畫既小娜娜

Push

以後都係咁

推推推

感謝幫推，今晚同樣時間見

用文來感謝啦

５

「喂，杜夕嵐嗎？」

「欸？這聲音難道是那變……」杜夕嵐連忙改口道：「是、是蘇梓我？怎麼你會有我手機號碼。」

「那不重要吧。」蘇梓我敷衍回答。

「呃……是思思告訴你對吧？你們二人關係好像不錯。」杜夕嵐戰戰兢兢地問：「所以這麼晚你找我有何貴幹？先講清楚，我可不是個隨便的女生，要約會的話還是白天比較好……」

「不，我──」

「而且第一次約會不能夠做太過分的事情，至少要等大家深入了解對方……」

「喂喂？」蘇梓我打斷她的話，「我沒有事情要找妳，妳自己一個人在說什麼鬼話。」

「啊？那你打我的手機幹什麼？是惡作劇嗎？」杜夕嵐驚覺、心道：「聽說男生喜歡一個女孩子的時候都喜歡弄惡作劇吸引她注意，難道蘇梓我這傢伙果真盯上我了？」

「──喂？妳究竟有沒有在聽我說話？」蘇梓我好不耐煩，「總之妳把手機換給妳弟弟聽吧。」

「晞陽？我明白了。」杜夕嵐成功脫身，便大聲叫杜晞陽出來接電話。

「蘇老大！」杜晞陽精力充沛地說：「請問蘇老大有什麼吩咐？」

「你認識今天爆炸的女生嗎？」沒有前置，蘇梓我單刀直入問道。

「嗯……小芳是我們的同班同學，所以下午時有很多記者來到學校採訪我們。」杜晞陽說：「雖然學校禁止我們跟記者私下接觸，不過要是蘇老大想知道我一定如實相告。」

於是杜晞陽把最近有陌生人用金錢利誘他們參加講座的事情告訴蘇梓我，而這時候另一對惡魔就在蘇梓我背後交談。

娜瑪問夏思思：「為什麼妳要哄騙蘇梓我去管那些無關惡魔正職的事情？」

「我才不想被一隻幫人做功課的惡魔指責不務正業啊。」夏思思說：「不過這樣做當然有原因。彼列公爵不是說過大陸的正教將會向香港的聖教宣戰嗎？這個時候偏偏出現恐怖主義襲擊，大概是正教宣戰前的部署吧。」

娜瑪不解，「宣戰就宣戰嘛，有必要弄這些小動作嗎？」

「人類的世界裡面好像不能隨便宣戰呢，他們有自己的規矩。這就是群居的下等種跟我們惡魔的分別。」

娜瑪想了一想，又問：「所以妳認為那個自稱是革命者的組織，其實只是正教為了宣戰的棋子？」

「那個嘛，即使是思思也並非什麼事情都曉得。」夏思思在空中畫了一個大圈召出銜尾蛇，然後在銜尾蛇包圍的空間內投影出數日後的香港街道。

斷

影像中鬧市一片混亂，店舖著火；有暴徒周圍搶掠，甚至有妖怪走上街頭。娜瑪簡直不敢相信她看見的東西，可是她知道夏思思的預視術並不是憑空瞎扯，換言之這幾天一定會有什麼大事發生吧。

娜瑪嘆道：「看來那個革命者來頭不少……可是妳這樣幫蘇梓我做教會事情，真的沒有其他陰謀？」

「怎麼了小娜娜，這麼快就想保護主人了嗎？」夏思思笑道：「放心吧，暫時思思跟大家同坐一條船，沒有傷害蘇哥哥的理由喔。」

「暫時呢。」

「別這樣啦，就算思思不哄蘇哥哥去調查，他也會自己去找杜家的小弟弟問話啊。妳應該比我更清楚蘇哥哥的性格吧？」

娜瑪望著蘇梓我的側臉，看見他非常認真地講電話，確實十分罕有。大概他因為那女孩被利用當人肉炸彈而生氣了？蘇梓我始終對女孩子有著奇怪的執著。

這時候蘇梓我在聽過情報後便對杜晞陽總結問道：「那些神秘人很可能就是革命者。然後他們說在離島上有開講座，你們就白痴地上釣了。」

杜晞陽辯道：「初時我們也沒有走到那麼遠嘛，因為他們在附近商店街也有辦公室。只是後來那些神秘人提供專車和快艇將我們送到島上而已。雖然沿途他們不肯說是什麼地方，可是我也醒目，懂得用手機ＧＰＳ定位才知道離島的位置！」

「哪裡醒目？我聽完只覺得你們就好像一群無知老人，在選舉日被那些政黨載去投票一樣。」

「這麼說起來，聽完講座的話每個人也有二百港幣喔！就當賺半天外快也不錯啦。」杜晞陽說：「不過講座的內容果然很無聊，大部分同學聽了一次之後也沒有再去了，只有小芳好像還有繼續跟那些人接觸。」

蘇梓我問：「那講座內容是什麼嗎？」

「蘇老大饒了我吧，都說了我沒有在聽……」杜晞陽努力回想，「印象中他們就一直說聖經和教會的壞話，還有什麼飛天義大利麵怪物。可是我本身就不喜歡讀聖經嘛，當然聽不入耳。」

蘇梓我沉思一會，便說：「換言之小芳因為本身討厭聖教，所以跟那些人一拍即合，於是被利用了嗎……會傷害女生的人都是畜生……不可原諒。」

「蘇老大？怎麼語氣突然變得很可怕呢。」

蘇梓我冷道：「現在學校停課了吧？明天你就帶我去那個聽講座的地方，我要親手收拾那群畜生。」

「哦！請務必把我帶上，我想學蘇老大那些神秘炫砲的魔法！」

「嗯？好吧，畢竟英雄也需要有些小嘍囉在身邊陪襯。」蘇梓我忽發奇想，「對了，倒不如你也叫你姐姐一起跟來吧，以備不時之需。」

「咦？蘇老大身邊不是已經有兩位漂亮的女朋友了嗎？」

「她們只是我的手下。」蘇梓我說：「還有你剛才說過那些神秘人在商店街有辦公室吧？把地址寄訊息給我，明天就由我的手下去調查。」

旁邊娜瑪懊惱道：「──呃，那個混蛋口中的手下不會是我吧。」

不過這顯然是明知故問。待蘇梓我掛線後，他就命令娜瑪和夏思思二人到商店街一趟。

至於另一邊廂，杜夕嵐接過手機後便問杜晞陽：「你剛才跟蘇梓我在聊什麼？」

「不，只是感到很意外，原來蘇老大身邊兩位女生不是他的女朋友呢。」

「是這樣嗎……」

「還有明天蘇老大約我們一起上街喔，姐姐妳有空嗎？」

「欸？學校都停課了，應該有空吧。」杜夕嵐心想：「難道是那些老土的橋段，想借弟弟約我出街，然後找機會甩掉晞陽跟我單獨相處……」

「姐姐？」

杜夕嵐連忙翻開星座運程書，「書上說這個星期我會遇上真命天子，該不會是真的吧？」

杜晞陽不耐煩地說：「那就當姐姐妳明天會一起來啦。」

「慢著，我還沒有心理準備──」

只是杜晞陽很快就溜走回到睡房，留下杜夕嵐臉紅紅的在客廳裡胡思亂想。

聽日繼續，大家週末愉快

咁少

黑貓都要週末愉快架嘛

蘇哥準備黑暗化，對住個班人會唔會屠鳩佢地

聽日加更出多d可以嗎

我盡量，最近都唔夠瞓

蘇哥本身都黑黑地

蛇齋餅粽

個班pk(連細路女都利用) ,支持屠鳩佢地,聽日蘇哥全面黑化

休息多d,最緊要有貨賣

我對自己有少少慚愧

屠d pk 唔算黑化

寫文要花既心機， 只要寫過文都會好清楚，唔需要慚愧

講番劇情

會唔會蘇生一去離島被人裝佢彈弓

到依家唔覺得佢係有經驗人仕，一半靠運

其實係八成靠運

最緊要唔好唔見左隻戒指

蘇哥係咪把口衰d但係其實好珍惜思思同娜瑪

Fly~ing spaghetti~mon~ster
我想睇思思睇穌哥搞啊

你越咁講，我就越寫寫佢唔見左

傲嬌屬性

唔好呀

RAmen
點樣叫做睇思思睇穌哥搞

當我冇講過

盡得黑貓真傳（好似係

聽日又會冇文

打錯左啊sor
思思成日比人冷落

自膠

留名追故

無d咁既事

聽日有 50 正評補更

應該仲有好多機會既

係咪都係夜晚更呀？

係呀

佢哋又亂鳩咁講

lm

2日追到live

因為你服唔到眾

陪我一齊 live 啦

咁都係因為你，我都控制唔到

pish

差12個正評就100啦

我要同性女大戰

６

翌日早上，在屯門海邊的一間小食店來了兩名男顧客。他們年約三十，並聚腳在小食店外的餐桌閒聊。

其中穿著白色短袖衣的粗魯男人對同伴說：「想不到真的成功啊，這下變大新聞了。」

「小聲點吧，被別人聽到就不好。」戴眼鏡的同伴淡然回應：「而且這不是早就知道的結果嗎？從那個時候開始我就沒有懷疑過『女王』的能力。」

「你還真他媽的冷靜呢，」粗魯男人說：「不過『女王』的超能力實在太可怕了，能夠隨意控制別人的思想。搞不好我們也被『女王』洗了腦？」

「這問題就等於問一個醉漢有沒有醉一樣，什麼答案都是沒有意思吧。」

「哈哈，你說得對。反正我們繼續享受就好。」

「也要適可而止，現在我們需要低調一點。」戴眼鏡的男人望向遠方碼頭說：「你見到那邊站了一對男女嗎？他們在碼頭路邊等了差不多半個小時，你猜那兩個人在這偏遠地方在等什麼？」

「聽你這麼一說，那對男女都不面面熟，不像是圍村的人。」粗魯男續道：「尤其是那小妞打扮得挺不錯嘛，最近只能夠找小學生當對手，不如嘗試催眠那女生吧？應該會很爽。」

「剛剛不就說過要低調行事嗎？我看再監視一下那兩個人好了。」

眼鏡男口中的那兩對男女，實際上就是杜夕嵐和杜晞陽；尤其是杜夕嵐對淫邪的視線最為敏感，於是突然感到一陣心寒。

「可惡的蘇梓我，遲到了還對我起淫念了嗎？究竟要我們等他多久？」杜夕嵐牽著弟弟站在馬路旁暗罵。過了數分鐘，終於看見一輛紅色的士駛來，然後蘇梓我斯斯然地下了車。

蘇梓我看見杜夕嵐劈頭就問：

「我記憶之中好像只是約了妳家弟弟吧？怎麼妳也一起跟來？」

「你失憶了嗎？明明昨晚你指名要我跟來。」杜夕嵐還特意化了一個淡妝，又穿上平時很少穿的半截裙，卻換來蘇梓我想趕自己走。

「嗯……」蘇梓我交叉手臂盯著杜夕嵐，笑道：「原來如此，昨天的本大爺果然深謀遠慮，今天就讓妳隨行吧！」跟著蘇梓我又對杜晞陽說：「杜小弟，帶路的任務就交給你了。」

「咦？我們今天約會的地點已經決定好了嗎？」杜夕嵐問：「晞陽你知道？」

「哦，昨晚我是忘了跟姐姐說。」杜晞陽模仿蘇梓我一樣交叉手臂笑道：「我們今天的任務就是要跟隨蘇老大調查學校爆炸的事。」

「欸？欸欸欸？今天不只是普通約會嗎？」杜夕嵐生氣起來，馬上恢復平日在學校一樣潑辣罵道：「你們到底在想什麼啊！新聞不是說過爆炸案跟恐怖份子有關嗎？什麼革命者之類的。那些事情交給警察去辦啊！」

我終於出手了斷

豈料蘇梓我誇張地揚起白袍斗篷，在陽光下閃閃生輝，並披在上身宣言：「作為教會的自由白色騎士，英雄蘇梓我當然有責任除暴安良！」

「咦？」雖然很白痴，但不知怎的好像也有點兒酷。杜夕嵐冷靜下來，心想：「既然蘇梓我甚至能夠穿越魔界討伐惡鬼，說不定他確實是位大人物？而且正是當初他無視教會反對才能夠救回晞陽，自己確實沒什麼資格責備他。」

想到一半杜夕嵐便哀聲嘆氣，反正事到如今，常識好像已經得物無所用。

「夕嵐妳沒有疑問了吧？沒有就出發囉。」

「……什麼時候你叫我叫得這樣親暱的？」

「其實我一直都想這樣叫妳，」蘇梓我搖頭說：「畢竟妳的全名不好唸。」

「哪裡不好唸了……唉，隨你喜歡吧。」杜夕嵐放棄爭論，便拍一下弟弟的肩說：「晞陽你幫那位大英雄帶路吧。」

「沒有問題。」於是杜晞陽指往海上另一邊的孤島說：「蘇老大，我們之前就是在那座小島上面聽講座的。」

「哦？但要在哪裡乘船？在碼頭停泊的都像是私人的快艇。」

「那些快艇確實有職員打理的。」杜晞陽又指往碼頭旁邊一間小食店說：「你看店外那張圓桌不是坐了兩個人嗎？那個中間穿白衣的男人，我認得他就是船長。」

live

「幹得不錯，不愧是我的小弟。」

蘇梓我大讚杜晞陽，即使至今他依然沒有記住杜晞陽的名字，但誰管他？

蘇梓我只是直接走近那白衣男人，開門見山問：「你就是船長嗎？」

但那位白衣船長其實一直有監視蘇梓我等人，於是他粗魯地反斥：「跟你有什麼關係？這裡是私人地方，再不走我就報警啦。」

杜晞陽見狀便走過來說：「我是之前到過島上聽講座的學生，我記得今天好像也有講座？因此才特意帶了些朋友一同前來。」

不過白衣船長只著眼杜晞陽身後的女生。如此近距離看果然長得不錯，無奈這裡得依同伴所說要把他們趕走，只好大聲喝道：

「別多事！今天沒有什麼講座，你們回去做功課啦！」

「等等，」船長旁邊那位戴眼鏡的男士留意到蘇梓我身披的白袍像是聖教衣飾，便問：「你們都是學生嗎？什麼學校的？」

杜晞陽代答：「我們都是聖火書院的學生。」

「原來如此。」眼鏡男對船長用三隻手指打暗號，又跟杜晞陽說：「既然有朋自遠方來，今天就破例一次給你們開船吧。」

「噢，就這麼決定，嘿嘿。」白衣船長頓時心花怒放。

於是兩位疑似是革命者的相關人士就帶蘇梓我一行人踏上快艇，準備登島。

杜夕嵐咁現實

這是一艘能夠載到十多人的中型快艇，不過現在艇上只有五個人。其中一位乘客杜夕嵐走到甲板上吹著海風，非常擔心究竟接下來蘇梓我會幹什麼。

「想不到今天的約會竟然會變成這樣……星座書是說錯了嗎？」

胡里胡塗地站在甲板過了十分鐘，快艇就已經駛到島上碼頭。泊船後，船長和眼鏡男亦走上碼頭歡迎蘇梓我等人來到島上，但蘇梓我卻突然吭聲問：

「你們是革命者嗎？」

「什麼？」

「去死啦！」

蘇梓我突然變出大鐮刀，二話不說就用刀柄往二人的腦袋砸下去，毫不留手。

「蘇、蘇梓我！你幹什麼好事啦？」杜夕嵐立刻走上前確認二人呼吸，「幸好沒有打死人……」

「好厲害！不愧是蘇老大！」

「晞陽你別學蘇梓我啊！」杜夕嵐又捉住蘇梓我衣襟問：「為什麼你要這樣做啊？打人是犯法會被抓的。」

蘇梓我不屑地回答：「那些雜魚本來就沒有價值，只會做壞事。要是繼續放任他們，可能會有更多女生受傷啊！」

杜夕嵐有點意外，「話雖如此，但你這樣亂打人也是不好啦……」

「放心吧，我一早就想到解決方法。」蘇梓我輕靈地跳下船，並扶著杜夕嵐和她弟弟走到附近的大岩山躲起來，續道：「只要找到他們的犯罪證據，我們就是英雄。」

「其實你思想是超級單純吧？」杜夕嵐沒好氣道：「即使這裡真的是恐怖分子的藏身地，你就打算一個人把他們全部收拾嗎？」

杜夕嵐探頭看一下外面，除了見到島上幾間小石屋，遠處還有一個大型的雙層文娛中心，大概那裡就是什麼革命者的基地。

「沒錯，」蘇梓我爽快道：「杜小弟把『那個』拿過來。」

「是的！」杜晞陽把一張手畫的平面圖狀物體交給蘇梓我。

蘇梓我得意笑說：「杜小弟昨晚說過，他們去講座都有出席記錄；而且又會送錢給聽眾的話，說不定帳簿也有支帳項目呢。等會我就一口氣闖入那個革命者的基地，並跑往檔案室把資料搶到手，就能夠證明昨天的受害者跟這裡的人有關係！」

「意外地你還真的有用腦想過呢……」杜夕嵐拿起弟弟畫的基地平面圖，「但你看得懂晞陽的小學生塗鴉喔？」

「多少偏差只要靠著本大爺天才般的頭腦就能夠修補。」

「好啦好啦，只怪自己上了賊船，而且也當作是報答你救回晞陽一命……」杜夕嵐站起來想跟他走之際，卻被蘇梓我阻止了。

「妳不用跟來，妳跟來只會礙事。」

「啊？那你叫我們來做什麼？」

「以備不時之需。」拋下一句奇怪的說話，蘇梓我轉身就跑往那個革命者的基地。

蘇梓我不屑地回答：「那些雜魚本來就沒有價值，只會做壞事。要是繼續放任他們，可能會有更多女生受傷啊！」

蘇哥d霸氣

點解咁講

聽日繼續黑化,打撚爆個班pk ,個女王就做性奴

又霸氣又無腦

武力大於一切
等睇佢中伏

希望黑貓巴打手下留情

雜魚 呂布

人中出呂布

差9個正評就100啦

戰神

穌哥型翻次

之後仲型

最近只能夠找小學生做對手

唔係吖，我覺得夕嵐幾可愛
不過都唔夠思思同夏夏吸引不過人類同惡夢又邊有得咁比

蘇哥打得好

幾鐘意夕嵐呢個女角

娜娜世界第一

佢應該就快落入蘇哥既魔掌

重甜

Agger

佢依家都對蘇哥嗒哂糖啦

一定勁M

蘇哥終於屌番人類，之前都係魔神

係時候收返個凡人做女朋友仔

校服play

無分種族，大愛包容

暫時可能得佢會正常咁鐘意蘇哥

下一個就到利雅言

聖女

性女

幾時嚟個Np

好野梗係留返係最後

蘇哥大戰神魔

人·神·魔戰

感謝推po，今晚同樣時間見

留明等文

100正評

出多d

文呀…
你知道我在等你嗎

啱啱先發現完來未正皮

７

「英雄蘇梓我大駕光臨喇！」收起鐮刀後，蘇梓我還真的一口氣跑到島中央的那座奇怪建築物。

杜夕嵐在背後看見連忙掩著弟弟的頭躲到大石後，暗道：「那笨蛋這樣做不就引來一群敵人嗎？而且還用錯成語了！」

果然蘇梓我一喊，島上零星的人員就立即跑上去想捉住他。但見蘇梓我越跑越遠，背影越來越小，似乎眾人都沒有追到蘇梓我的腳步由他一直跑到島中心。

杜夕嵐喃喃道：「多得蘇梓我所賜，所有人都被他吸引離開，反而沒有人會理會碼頭這邊呢……」

「這就是蘇老大的策略吧！」杜晞陽附和說。

「殊！小聲點。」杜夕嵐又慨嘆道：「但可能真的如你所說，這樣我們就不用害怕被發現了。我們就安份地等著他把資料搶回來……慢著！」

「姐姐怎麼了？」

杜夕嵐望向身後一片大海，驚道：「我們要怎樣回家？蘇梓我還把駕船的打暈了耶！」

「這的確是個問題。」

「你這個傻瓜，語氣越來越像蘇梓我了！」杜夕嵐非常懊惱。

杜晞陽提議說：「不如我們嘗試一下上船看看吧？要開動它應該不太困難，我玩遊戲都是這樣。」

「應該不會容易才對……」杜夕嵐垂頭喪氣說：「唉，但可能這是唯一的方法了。雖然不懂得泊船，至少都找一個無人的海岸把船駛過去吧……」

「不用擔心，船到橋頭自然直！」杜晞陽說：「我們登艇拍照，再用手機連上網找方法看吧。」

「姐姐開始擔心你變得跟蘇梓我一樣白痴了……」

「乞啾！是誰說我的壞話？」蘇梓我一邊跑，一邊想著：「難道被夕嵐發現我把她帶來的目的，就是在必要時為我提供慾念？不會吧，我明明將自己的視線隱藏得這麼完美。」

在泥路上跑了數分鐘，蘇梓我已經跑到懷疑是恐怖份子基地的門口，一座長方形雙層建築；但建築的玻璃窗十分暗啞，牆身又有裂縫和青苔，看起來非常破舊。

然而建築物守備森嚴，一道黑色兩米高的鐵閘就把蘇梓我擋在外面，同時十數名衣衫襤褸的流氓一湧而上，把蘇梓我包圍起來。

「小子別反抗了！你究竟是什麼人，來這裡有什麼目的！」其中一個流氓高聲大喝，其餘的人就一同拿出棍棒之類的武器指向蘇梓我叫囂。

「你以為只是你有武器嗎？」

蘇梓我馬上變出鐮刀回應，而且鐮刀比起那些人的棍棒還要誇張得多。只見蘇梓我拿著鐮刀亂揮，包圍他的流氓馬上退後幾步伏身對峙，沒有人敢走上前。

「來捉我啊！」蘇梓我猛地一躍，居然跳起數米直接跨過鐵閘了！

「可惡，追！」流氓老大氣急敗壞，馬上回頭喝令基地的同伴把鐵閘打開，但蘇梓我已經全身燃起蒼焰跑到裡面去了。

大概經歷過之前在魔界與羅剎天大戰的關係，縱然那一戰他沒有意識參與，但身體倒是記住了如何操控蘇萊曼印戒的力量，因此普通人跟本不可能是蘇梓我的對手。

不過，基地裡面等待蘇梓我的，當然不可能只有普通人。

蠢材蘇梓我快啲起身食早餐喇
推

「忒爾女王，大事不妙了！」

在革命者基地內的一間豪華房間，有一位穿得像酒店侍應一般的男生慌忙走來報告。少女的忒爾女王見狀，便不爽地回答：

「發生什麼事？竟敢打擾我的早餐時間。」

「回女王，屋外來了一個怪人，他穿得好像是教會的聖職者呢！然後就一直闖到這裡，誰都無法阻止他。」男侍慌道：「而且他好像全身著火，一邊揮舞大鐮一邊怪笑，看起來不是普通人！」

「喔……但終歸也是下等的人類吧？就讓我去會一會他。」

忒爾女王，全名是忒爾克西厄珀亞；顯然因為名字太長才自稱為忒爾女王，但其實她只是一頭連爵位都沒有的海妖族惡魔，亦有俗名叫做賽蓮（Siren）。

自古以來，不同地方都有著關於海妖的傳說。最常見的說法皆稱她們為妖艷的美人魚，喜歡在大海上唱歌或者奏樂去誘惑船員，令到他們迷失本性，船毀人亡。

尤其是中世紀甚至是大航海時代，白骨島的恐佈傳說更是家傳戶曉。那是海妖族最光輝的時刻，她們甚至能夠把手水的白骨堆成小島。

可是到了今時今日，大多輪船都已經電腦化，海妖族無法用歌聲擾亂電磁波；如今很多海妖都退回魔界隱居，只有忒爾女王是少數的例外。

那是由於一次機緣巧合得到友人介紹，忒爾女王便來到香港其中一個偏僻小島，並運用她的聲音去迷惑那些無神論的人。始終她身為惡魔，為了獲得爵位就只能攻擊教會立下戰功。

而且她的全名忒爾克西厄珀亞，在希臘語本來就是解作「魅惑」。因此她的聲音能夠操縱他人思考，尤其是思想不成熟或者智商低的人，可說是非常危險。

當然蘇梓我還沒有察覺到任何異樣，只是一味衝到基地入面隨便找人來迫供。

「你們革命者肯定認識昨天自殺的女孩吧？」蘇梓我把其中一人的頭壓到牆上喝道：「快告訴我！不然我就把你的頭顱砍下來！」

「不、不關我事的啊！我是說真的，別亂來──嗚哇！」

不耐煩的蘇梓我就用鐮刀柄把眼前人打暈，隨即卻非常後悔。他舉起杜晞陽手畫的地圖，在天花板的光管下左右轉動，並抱怨道：「早知就直接問那個人檔案室在哪裡！這地圖根本不是人看的，就連像我這樣的天才都看不懂。」

與其煩惱不如用腳去找吧，於是蘇梓我漫無目的地到處跑，然後跑到大堂時卻有一道女聲把他喊停。

「呵呵呵，你就是來搗亂的人嗎？」

「女人？」蘇梓我立刻回頭看，一位水藍色長髮的輕紗少女竟突然從二樓走廊跳到眼前。

「「看來不是普通人呢。」」蘇梓我和忒爾女王都異口同聲說。

此時忒爾女王看見蘇梓我身上燃燒著類似神族的聖力，心裡面便知道對方跟教會有關係。不過看這個男人呆頭呆腦，應該很容易就迷惑到他，就當是給爵位惡魔的見面禮吧。

「小姐妳叫什麼名字？」蘇梓我毫無戒心，放下鐮刀問。

「叫我忒爾女王就好。相反你又是什麼人？來這裡有什麼賜教嗎？」

蘇梓我大笑回答：「本英雄是來鏟除革命者的！但假如妳主動投降我就不會傷害妳，嘿嘿。」

忒爾女王暗道：「果然是個蠢材，是時候要把他催眠了。」

說畢，忒爾女王輕撥瀑布般的長髮，微微彎腰在薄紗中露出乳溝，並用妖艷的聲線對蘇梓我說：「我只是一個小女子，沒聽過什麼革命者呢。相反大哥你好像是教會的聖職員？那實在太浪費了，明明長得俊俏可是卻過著教會那些沉悶的生活。」

忒爾女王的迷惑術能夠將魔力混入聲音當中，然後一邊試探對方心靈弱點，一邊把邪念傳送到對方的腦袋。因此，只要她的說話送到蘇梓我腦內，蘇梓我自然就會被忒爾女王控制思想。

當然聰明的人，又或者小心的人是無法輕易騙到，可惜蘇梓我兩者都不是。他看見忒爾女王對自己柔聲說話，靈魂早就飛到九宵雲外，現在只懂雙目呆呆的盯著忒爾女王。

「真簡單就上釣了。」忒爾女王暗笑，並繼續催眠蘇梓我的心靈。

──好痛！

另一邊廂，杜夕嵐在嘗試操控快艇時卻被舵盤刮損了手指。於是她自言自語：「難道這是不祥的兆頭？之前思思給我的塔羅牌占卜好像說今個星期會遇上不幸……不知道蘇梓我現在怎樣了。」

「姐姐！」杜晞陽跑進船長間大叫：「姐姐，妳看看後面大海！」

「都叫你別那麼大聲啦，又怎麼了？」杜夕嵐回頭望向海面，果然占卜靈驗了。

「那些是水警輪嗎……？」杜夕嵐最擔心的事情終於發生，果然島上那些人報警了啦！

於是她連忙拿出手機打電話通知蘇梓我，但她不知道蘇梓我現在已經鬼迷心竅，任由手機鈴聲響起都沒有接聽。

聽晚繼續

好想從後面攬住小娜娜

屌,蘇哥咁撚柒架,咁易比條女迷惑

條女仲要係冇爵位嘅惡魔

當然聰明的人，又或者小心的人是無法輕易騙到，可惜蘇梓我兩者都不是。他看見忒爾女王對自己柔聲說話，靈魂早就飛到九宵雲外，現在只懂雙目呆呆的盯著忒爾女王。

屌

蘇哥永遠都係估佢唔到

所羅門王都唔聰明?

鹹濕仔

小娜娜連我都食唔到,幾時到你

可惜係上面巴打咁講，係鹹濕仔

大智若愚

你食早餐就得

尤其是中世紀甚至是大航海時代，白骨島的恐佈傳說更是家傳戶曉。那是海妖族最光輝的時刻，她們甚至能夠把手水的白骨堆成小島。

水手

美女慣見亦常人
蘇哥啲taste 要長進下

感謝

要搵人訓練下佢

小娜娜啊！！！

啱啱貼左係 FB 叫大家起身
感謝巴打

我真係以為佢扮蠢，扮咸濕

點知依家試金石一試見真章

我家聰明既蘇兄點可以咁蠢架

應該仲巾得救既
睇下今晚會點

作者以第三方的視覺都咁描述，冇得話蘇哥扮中計落踏啵

好想知今集蘇哥點攻陷夕嵐既營壘

唔好睇少蘇哥

今晚照舊出多d

我覺得夕嵐依家對蘇哥不設防咁濟

Easy job啦

坐定定等文

８

「呵呵，連手機響起都聽不見嗎？」忒爾女王用鄙視的目光看著蘇梓我暗笑道：「從來沒有試過如此簡單就把一個人催眠了，難不成他是個弱智的？」

回到蘇梓我與忒爾女王對峙的現場，可是戰鬥好像毫舞懸念，甚至快要分出勝負了。忒爾女王心中盤算：

「要把他囚禁起來嗎？抑或為免夜長夢多把他殺掉好了？」不過無論哪個選項，還是得先把蘇梓我制伏。於是忒爾女王對蘇梓我命令道：

「乖乖站著給我打吧！」隨即她手執三叉戟就衝往蘇梓我刺過去！

「哇！妳想幹什麼！」蘇梓我連忙閃身避開，又破口大罵嚇了忒爾女王一跳。

「怎可能這樣？你明明應該被我的說話催眠才對！」

「說話？抱歉，剛才分了神沒有留意妳在說什麼。」蘇梓我繼續盯著忒爾女王的酥胸淫笑道：「而且男女之間任何說話都是多餘的，讓本爺教妳怎樣用身體語言交流吧，嘿嘿。」

忒爾女王本能反應退後數步，心想：「明明那個人在聽我說話的時候雙眼暗淡無光，那正是被思想控制的樣子……」忒爾女王恍然大悟，「莫非你那副呆頭呆腦的臉是與生俱來的！」

「啊？妳敢再說多遍？看我怎樣教訓妳！」蘇梓我非常氣憤，可是對方是個可愛女孩又不忍心用鐮刀劈她，只能在原地暴跳如雷。

至於忒爾女王，她亦沒有時間再跟蘇梓我糾纏，高聲喝道：

「既然說話聽不進耳，那就用音色強行把你催眠！」接著她變出一個里拉琴抱在胸前彈撥，並以琴音擾亂蘇梓我的心神。

「這聲音……難道是迷惑術？」蘇梓我驚道。

「呵呵，你發現得太遲了！看我怎樣把你這個呆頭呆腦的蠢材收拾吧！」忒爾女王確信自己將會勝利，因為眼前的蘇梓我太容易受誘惑，對迷惑術根本沒有抵抗力──

「說起來，我好像也懂得迷惑術呢。」蘇梓我若無其事地舉起右手食指，並觸碰印戒黃銅的部分──

「這、這是阿斯摩太指環？」忒爾女王頓然害怕起來，「還有阿斯摩太的魔力從指環放出……你跟阿斯摩太閣下有什麼關係，可以操控Ａ級的迷惑魔法！」

「娜瑪有這麼厲害嗎？她只是我的使役魔而已。」說著的同時，蘇梓我雙眼突然變得混沌深邃，像能夠把靈魂吸走似的，嚇得忒爾女王不敢直視。

「我投降啦，大哥你不要殺我啊！你要我做什麼都可以！」自稱忒爾女王的弱小海妖馬上抱頭求饒。

蘇梓我便收手笑說：「嘿嘿，那就──」

──全部人停手！

突然有數十個全副武裝的警察衝進大堂。他們都見到蘇梓我站著撐腰大笑，相對地忒爾女王卻跪在他腳下求救；面對這個情境，警察二話不說就把蘇梓我鎖上手扣逮捕了。

「說話？抱歉，剛才分了神沒有留意妳在說什麼。」蘇梓我繼續盯著忒爾女王的酥胸淫笑道：「而且男女之間任何說話都是多餘的，讓本爺教妳怎樣用身體語言交流吧，嘿嘿。」

本大爺

班賊頭…sorry
警察放番主角出嚟，新聞會唔會報
杜夕嵐點睇佢

先斷文後睇文

當天晚上，利主祭運用了一點教會權力，總算把蘇梓我帶回聖火教堂。

畢竟利主祭還不可以失去蘇梓我這個「活聖火」，可是他回到教堂後明顯感到不高興，只是吩咐利雅言好好管教蘇梓我便離開了。於是，利雅言就索性把蘇梓我、娜瑪、夏思思三人叫到聖女的小聖堂裡面訓話。

「杜姐姐和她的弟弟也平安回家了。」夏思思放下手機說。

「真是的，蘇同學為什麼你要私自行動呢？」利雅言責備說：「我們可是同一個堂區的夥伴，事前你應該先跟我商量才對。」

「……」蘇梓我一臉不悅、不作解釋。

「而且因為你們闖禍，外面的人紛紛說聖火書院的學生都是暴力份子；不但自製炸彈去破壞公安，又會闖到別家的私人地方搗亂。連新聞媒體都大肆報導，街上越來越多反對聖教的聲音，聖火書院由受害者一下子變成加害者了。」

「抱歉啦。」蘇梓我別了臉向利雅言道歉。

「別像小孩一樣鬧彆扭嘛。」娜瑪代為向利雅言求情：「蘇梓我那笨蛋只是看不過眼昨天的事，才會一時衝動幹出傻事而已。」

利雅言想了一想，答道：「雖然炸彈的事情是較為偏激，連我自己也很氣憤；但一直以來都有少數聲音在反對聖教，你們實在沒有必要過份緊張。」

「自殺炸彈真的只是『較為偏激』而已？再者，根據蘇哥哥親身調查所得，革命者背後只不過是一頭微不足道的海妖在興風作浪，其實根本不可能動搖到聖教在香港的地位吧？」夏思思續道：「可是今天上午警察來到島上只是拘捕了蘇哥哥，對革命者這個神秘組織視若無睹，這不是有點說不過去？」

「妳的意思是說警察有高層的指令暗中偏袒恐怖份子？」利雅言搖頭否認，「這不可能，硬要說的話從來警方都是站在教會一方。」

「當然思思也知道警察裡面有很多都是聖教的人，但警察的老大又怎樣？我意思是說北方的老大。」

「欸？」利雅言沒想過話題扯得那麼遠，不過夏思思就看得比較清楚，因為她們在魔界得到彼列公爵的情報。

夏思思便告訴利雅言：「在接下來的日子，中國大陸的正教會肯定會有所動作的，妳們好自為之吧。」

都話大智若愚

警察會唔會有問題

「為什麼這樣說？妳們有知道什麼嗎？」利雅言緊張追問。

「事實上今天上午，思思和小娜娜就偷偷走到革命者在商店街的一間辦公室，並用惡魔術截取了他們電腦通訊，發覺他們背後金主都是來自中國內地呢。」

比起夏思思所說的話，利雅言對於夏思思的惡魔術更感意外。不過還是制止了自己的好奇心，然後又問：

「換言之夏同學妳認為這場鬧劇是大陸的正教會在背後一手策劃的？」

「嘻嘻，思思才不告訴你呢。我只是聽命於蘇哥哥，沒有義務要幫教會喔。」

話雖如此，但夏思思也把結論說得差不多。不過利雅言始終不太相信，因為她甚至不知道自己父親曾為大陸正教辦事。

「好吧……姑且我也把妳們調查的結果和推測告訴給父親大人備案……」

於是，當日漫長的一天就這樣結束。而之後的數天，正如夏思思所說正教會終於有所行動了，而且偏偏還在最惡劣的時刻。

蘇哥是打不死的，聽日繼續

蘇哥幾時發威

杜夕嵐遲d再講

對手是否太廢？打都無打就完場

幸運指數★★★★

只要有需要佢既場合，蘇哥就會發威

因為佢只係一隻連爵位都無既中階惡魔，即係嘍囉頭目

係未聽日

今章應該會

蘇哥怒打正教d人

方濟各：做虛偽教徒不如做無神論者

女王係未有甜

杜夕嵐定女王有甜先

天下大亂，第三次世界大戰再臨

女王已經走甩左

快d捉返佢

但利雅言同樣對娜瑪說教：「妳們作為使役魔也有責任輔助妳的主人喔。」

「不……還有其他原因的。」此時夏思思插話道：「利姐姐，妳們教會不覺得奇怪嗎？關於革命者的事。」

少左兩句

一定會再登場

多謝提醒，原來頭先 po 最後兩段中間少左兩句

多謝你幫我校對

最惡劣嘅時刻係咪蘇哥happy緊嗰陣

好小事啫

今章

點解會知少咗兩句？
雖然睇原文都覺得唔通順,但係呢下真係唔明

btw北方的老大

睇紙言

好波 因為平時啲人講野本身就聽唔入耳 呢招屈

係喎
唔怪得之

咁要燒 spring pocket of god

唔講住

po文嗰陣唔小心
雖然我copy 嗰陣都覺得最後嗰段好似唔係好夠字數，習慣左四、五百字一段

主要係蘇哥咸濕所以免疫

破壞公安

冇得上

其實我係用日文思考，所以先用左日文字

遲d大把機會俾你上

紙言改返做治安

就黎食飯，食完飯出文

文呀

９

在蘇梓我闖禍之後數日，即使香港聖教會向傳媒施壓介圖淡化事件，可是一些支持無神論、支持宗教自由、甚至打正旗號反對教會操縱政府的團體卻如雨後春筍般一個接一個的出現。

在如此一片混亂之中，雖然普遍香港居民依然信奉聖教，但綜觀教區近百年的歷史，如今教會的聲望可算是跌至最低潮。

有見及此，也許聖教會無法展示神蹟服眾，但香港教區主教潘牧修就決定在星期五的中午，於維多利亞公園公開演講，希望可以平息信徒或者其他市民對聖教的憂慮。

因此在九月二十九日的下午五點鐘，有接近上萬人齊集在公園內等候潘主教的演說，豈料卻發生了香港近年來最可怕的恐怖襲擊──

現場突然一輪驚呼尖叫，原來是五輛廂型車正以最高速闖進公園把人群撞飛！廂型車甚至把好幾個傷者拖行數米才停下來──然而這才是慘劇的開始。

廂型車突然走出十數名持刀的男子，個個像發了瘋似的對現場信眾隨機亂砍！直到警察在混亂中制服那些恐怖份子時已經滿地鮮血、哀鴻遍野、慘不忍睹。

事後當然各界團體都出來譴責暴力事件，而警方亦馬上拘捕懷疑是幕後策劃恐怖主義襲擊的無神論團體「革命者」。正當大家以為事件可以暫告一段落之際，其實只是暴風雨的前夕罷了。

「娜瑪──還沒有煮好晚飯嗎？」蘇梓我躺在客廳梳化叫嚷。

「小娜娜！怎麼昨天的衣服還沒有洗呢？」夏思思對著洗衣機發牢騷。

「哇！你們等等啦，我剛剛才抹完地板而已！」然後聽見廚房內手忙腳亂的聲音，大概娜瑪已經忙得一頭煙。

這時候蘇梓我放在茶几的手提電話忽然響起──

「娜瑪，替我接聽電話啦。」

「笨蛋！接電話這種事你自己去做啊！」

「嘖，真沒趣。」於是蘇梓我走近茶几，看見是利雅言打來的就馬上接聽。

──蘇同學，立即放低手上工作回來教堂，這是聖火堂區的緊急召集！

從沒遇到過如此緊張的利雅言，蘇梓我問：「發生什麼事情了？」

「現在沒時間給你解釋，總之在半個小時內回來，也帶你的使役魔一同來教堂。」

「喔，我明白──」

還沒說完利雅言已經掛了線。蘇梓我只好走到廚房對娜瑪說：

「剛才利學姐打電話說教會有緊急集合，我們全部人都要出門，可以熄火了。」

「哇！人家才煮到一半啦！只不過利家女祭司叫你出去你就立即出去，有沒有考慮過這條被煮到半熟的鱸魚的感受？」

「小娜娜乖啦。」夏思思輕拍娜瑪的頭安撫她。

「妳也別亂碰我的頭啊！」於是娜瑪就拿起鍋鏟鍋蓋向夏思思亂舞攻擊。

「小娜娜這很危險啦，要是思思可愛的臉被油灼傷怎麼辦？」

「哼，反正妳都是到處勾引男人的狐狸精，我才不管呢！」

「妳們兩個下僕給我安靜！」蘇梓我得意說：「妳們以為我真的是聽見利學姐的召集就立即趕去嗎？嘿，只不過教會好像有大事發生，這是英雄登場的最佳時機！」

「我知道啦……」娜瑪低聲說：「我也只是發洩一下而已。你們教會緊急集合肯定與幾個小時之前維多利亞公園的事件有關嘛。」

夏思思附和道：「對呢，我們可以跟來？」

「沒錯，我就准許妳二人同行。」

「那我們先換衣服呢。」夏思思就拉了娜瑪一起回房更衣準備出門。

接著數分鐘後蘇梓我等三人一同走到電梯大堂，卻碰巧遇見了鄰居的孔穎君。

「呃、君姐。」

「……怎麼一副見鬼的表情，你是有多討厭見到自己的班主任？」

「不，哈哈。」蘇梓我摸著後腦勺說：「只不過是很久沒有見面的感覺呢，有點不太習慣……但話說回來，學校不是已經停課了嗎？怎麼君姐妳看起來很累似的？」

「雖然你們不用上課，但老師的善後工夫可多了……」孔穎君望向蘇梓我等人說：「反而你們這麼晚要到哪裡去？」

「那個，只是出去吃晚飯而已。」

「最近治安越來越差，你們還是多點留在家中吧。」孔穎君說完便往自己單位走，卻在門前停下腳步回望蘇梓我的右手。

「君姐怎麼了？」

「不，沒什麼。」孔穎君搖頭喃喃道：「今天太累了，下次見到面再跟你說吧。晚安。」

「晚安君姐。」

斷你加留名

妳也別亂碰我的頭啊！」於是娜瑪就拿起鍋鏟鍋蓋向夏思思亂舞攻擊。

鑊

月黑風高的晚上，在穿過聖火書院的正門後便來到了教堂門口，並看見利雅言一個人站在教堂前等待自己。

「蘇同學，來這邊！」

利雅言馬上把蘇梓我拉到教堂側殿的其中一個聖堂。聖堂內除了利主祭和利隆禮安靜地坐在祭壇兩旁，室內還坐滿了約五十名聖職員，氣氛有點沉重。

「哼，麻煩的新人終於登場了嗎？」利隆禮嘲諷道。

「隆禮，現在不是互相指責的時候。」利雅言斥道：「雖然蘇同學他日前確實闖了禍，但亦全靠他的忠告我們才可以事先有所防範。」

「各位稍安無躁。」利主祭揚手吩咐眾人包括蘇梓我等人坐下，並示意大家一同注視著聖堂牆上的投影電視。

於是蘇梓我一臉沒趣地瞄看投影白幕，心道：「這是特別新聞直播？」

然後電視的鏡頭一轉就轉到國內的全國新聞頻道，同時利主祭亦凝重地說：「要開始了。」

背景像在祭壇裡面，而鏡頭前則站著一位年約五十，並穿著華麗的紅色祭司袍的男人，字幕顯示他的名銜為中國正教會廣東教區主教。

「為什麼突然電視會直播大陸正教的主教演說？」蘇梓我突然記起公爵的預言，「難道是──」

利雅言輕拍一下他的肩膀說：「現在先留心聽對方有什麼話要說。」

蘇梓我只好照辦，而這時候廣東教區主教已經說完了開場白，正在切入正題。

「鑑於近日鄰近的聖教香港教區發生混亂，包括較早前的幾宗針對信徒的襲擊，連日來合共已經造成過百人的傷亡。這是近來罕見的暴亂，亦是對聖主的一個侮辱……」

「很可惜香港教區沒有能力阻止仇視聖主的犯罪發生，令到受難的信徒越來越多。有見及此，為了保障同樣奉神的教友弟兄，本人謹代表中國正教會廣東教區宣佈，決定執行《耶路撒冷公約》第二條的權力，代為接管聖教於香港教區一切事務，並協助香港教區平息一切騷亂……」

「這是正教會廣東教區向聖教會香港教區發出的最後通牒，希望香港教區的聖職員在十四日內撤走，否則本教區就會按照《耶路撒冷公約》第七條的協定發動聖戰，藉以適當的武力強行接收香港教區……」

「本座再重複一次，請香港教區的弟兄在十四日內全面撤走，否則本教區會按照《耶路撒冷公約》第七條發動聖戰……」

「而且由於情況危急，本教區不接受任何談判。但如果香港教區有任何聖職員願意叛依歸依正教，本教區亦會依從《耶路撒冷公約》第六條給予宗教庇護……」

霎時間眾多的奇怪名詞衝進蘇梓我腦內，他雖然不太明白，但至少可以確定正教果然如彼列公爵所說一樣，公開向聖教會的香港教區宣戰了。

但究竟所謂的聖戰是什麼一回事？蘇梓我暫時無法想像，不過既然利雅言叫他們集合亦必定因為此事吧。

事情越演越複雜，蘇梓我沒有想過一個月前的暑假他只懂得躲在冷氣房打電玩，如今卻被捲入什麼戰爭當中。

就黎世界大戰，聽日繼續

係未世界末日 不過蘇哥會以一人之力,戰神嘅姿態秒殺正教d人兼取得最後勝利

大陸正教唔通係「革命者」幕後主使
等到佢哋有借口去接管香港教區一切事務

呢個無辦法
因為我會將相同既文貼埋去台灣既小說平台，所以有ｄ用字唔係香港用字
最初諗過改兩個版本，不過真係太攰所以放棄左

小娜娜好可愛 成個畫面都FF到出嚟
順便自動腦補成日文 馬鹿！

睇落去就知道
留意今章既標題或者會有提示

裡應外合

馬鹿馬鹿馬鹿馬鹿馬鹿

我又要小娜娜咁樣叫我鬧我

已經排緊隊等小娜娜鬧

個彼列公爵唔係話幫手咩

唔緊要,最緊要休息多d有貨賣

只係係背後提供情報之類，唔會出面幫手
人地公爵咁高級唔會睇得起主角

「哇！人家才煮到一半啦！只不過利家女祭司叫你出去你就立即出去，有沒有考慮過這條被煮到半熟的鱸魚的感受？」

其實小娜娜係呷醋蘇哥淨係掛住聖女

有提供過情報咩

暫時淨係提示過正教會宣戰

蘇哥幾時戰神上身

再奪取利雅言芳心

世界都未末日

兩樣都要

破壞公交

打電玩

要寫埋俾台灣人睇，將就下

皈依？
雖然好少會主動去捉人錯字，自己腦補就得，但呢個係專登？叛依？原來佢都知自己先係邪惡既一方

其實應該係想改成歸依，但唔記得刪返舊字

點解中國嘅廣東省聖教教區唔幫拖嘅

亞洲地區大部分都係信奉正教，只有正教教區
香港之前俾英國管治所以先信奉聖教

勢孤力弱

今晚可能會遲少少，但都盡量九點前

１０

「雅言，父親要回到座堂與主教還有其他堂區祭司商討應對，聖火堂暫時就交由妳主持了。」利主祭又對利隆禮說：「你就留在這兒輔助姊姊吧，一旦有什麼消息我會立即通知你們。」

利雅言向父親躬身道：「我們明白了，請主祭大人放心。」

於是利主祭就帶同幾個親信離開了聖火教堂。接著，利雅言就站到眾人前面演說：

「相信大家都聽到鄰近廣東教區主教的宣佈。總結來說，他們已經對本教區發動了《聖戰條約》，因此所有聖職人員必須謹守崗位直至另行通知。」利雅言嚴肅地吩咐道：「這段日子，大家務必要留在教堂內等待分工。」

此時坐在角落的蘇梓我吭聲發問：「什麼是《聖戰條約》？」

《聖戰條約》其實源於《耶路撒冷公約》，又與十八世紀歐洲工業革與美國獨立戰爭有關。

因為當時殺人的武器技術突飛猛進，即使一個普通人只要持有重型槍械亦可以大量屠殺；同時期美國在獨立後發生「大叛教」，新教取代聖教成為當地人的主流宗教，於是美國政府暗中資助新教大批武器用以殺戮聖教徒，並得以在極短時間內確立新教的地位。

不過「大叛教」的首尾實在太過殘忍，國際社會漸漸意識到有約束教會的需要。然後經歷了兩次世界大戰，殖民主義沒落，各國勢力版圖重新分配；領土問題不限於國與國之間，甚至教會與教會之間亦時有發生。特別聖教與正教在爭奪耶路撒冷的主權越愈趨激列，看情況甚至隨時會重演類似「大叛教」那樣教會之間的廝殺。

為防止慘劇發生，又或者避免教會形像低下，抑或是其他種種政治原因，《耶路撒冷公約》就此誕生。

《耶路撒冷公約》是聯合國以及三大教會在耶路撒冷所簽下的國際法條約，除了訂立正教與聖教分治東西耶路撒冷，各種條文亦嚴格定義了教會在國際上的角色。

以上就是《耶路撒冷公約》的歷史背景，但利雅言不方便在其他信徒面又將聖教歷史再說一遍，唯有長話短說解釋《耶路撒冷公約》的重點：

《耶路撒冷公約》的第一條確保了聖主是唯一神，而地球上只能夠存在包括聖教、正教、以及新教的這三個宗教。任何不屬於該三個宗教的宗教團體即屬異教，必需予以取締。

《耶路撒冷公約》的第二條訂明任何政府或國家機構均不得以國家權力干涉教會內政；同時教會擁有治外法權，能夠在任何國家地區建立教區，軍隊不得阻止。

《耶路撒冷公約》的第三條主要在軍事方面約束教會。所有教會組織一概不能以任何方式管有軍火，或者大殺傷力的武器。即使在槍械沒有管制的國家，教會亦必須遵守本條文，以換取教會的治外法權。

利雅言說：「剛才那三個條文正是《耶路撒冷公約》最基礎的部分，亦清楚定義了教會與其他國家的外交關係。不過《耶路撒冷公約》還有另一條非常重要的條文，那就是《耶路撒冷公約》第七條，別稱《聖戰條約》。」

《聖戰條約》賦與教會執行第二條的權力，亦即是教會能夠在任何地方，包括別教的根據地建立起自己教區。如有必要，宣教的教會更能夠向原本的另一教會發動聖戰，以決定該地區究竟誰屬。

「聖戰一旦發生，這就是教會之間的戰爭，任何國家以及軍隊都不得干涉。」利雅言如此解釋。

蘇梓我問：「可是其他條文不是禁止教會擁有槍械嗎？」

「是的，只能夠用最原始的冷兵器作戰；而且不假手於機械，亦算是對於聖主所創造的生命的一種尊重。」

在旁聽著的娜瑪不爽道：「這都是教會的歪理吧？殺人就是殺人。」

蘇梓我附和說：「但在歪理之前，這樣原始的戰爭相對地也非常殘酷，好像有點奇怪的。」

利雅言神色哀傷道：「當然也有可能動員白衣騎士以及聖魔術參與戰爭……事實上祭司級別的聖魔術足夠與任何現代戰車匹敵，只是如此一來關於聖魔術的秘密就會公諸於世。」

「都打仗了也顧不了太多吧？」蘇梓我問利雅言。

「坦白說我也不曉得聖戰將會演變成什麼樣子，畢竟《聖戰條約》設立以來只有啟動過幾次，而且都是非常瑣碎的戰爭又或者未開始戰其中一方就已經撤離。」利雅言答道：「不過香港已經是聖教在遠東的最後一個根據地，無論在經濟上抑或政治上都十分重要……我認為聖教不會輕易放棄香港教區，換句話說聖戰是勢在必行。」

「沒錯。」利隆禮插話道：「現在就等主教決議保衛本教。而且我們不會輸的，香港教區這一百年來所建立的歷史絕對不可能讓外來者摧毀。」

現場數十位聖職者都非常同意利隆禮的話，個個站起來振臂高呼，士氣高昂。

利雅言見狀，於是試圖冷靜一下現場氣氛，站到祭壇前方說：「各位請聽我講，現時我們仍需要等候祭司會議的結果，方能決定下一步的行動。但事關重大，祭司會議很可能會一直延續到夜深，所以大家趁這段空檔先行休息吧。」

利雅言續道：「我已經為大家在教堂內安排了床舖，如果有人覺得肚子餓的話也可以到內殿用膳。這段日子要麻煩大家留在教堂生活了。」

在場眾人回應：「不用客氣，我們都聽從聖女大人的話。」

但利隆禮不太同意，於是低聲質問利雅言：「這樣好嗎？只餘下十四天的限期，我們應該把握時間擬訂備戰方案。」

「隆禮，面對教會史上第一次正面交鋒的聖戰，你覺得我們能夠如何準備？」

「單靠現時聖火堂區聖職者的數目難以組成有效率的騎士團，至少要招募願意殉教的信徒跟我們一起作戰。」

「沒錯，但你說的計劃已經在昨天擬訂好了，這也是因為蘇同學在事前提醒我們正教的動向。」利雅言不經意間對蘇梓我點頭微笑，幾乎要把蘇梓我的心融化掉。

利隆禮點頭回應：「原來如此，不愧是雅言。」

但利雅言感到不好意思，「抱歉，因為這是教會內部的事情，我剛好升任助祭才有份參與事前的準備。不過接下來的聖戰就要靠隆禮你了。」

「當然沒有問題，我會奉女神之名奮戰到底。」利隆禮向利雅言敬禮後便離開聖堂返回休息。

接著利雅言走了過來打招呼：「蘇同學、酆同學、夏同學。你們也先回聖堂休息吧。你們所屬的聖堂在離開這房間後右轉走到最盡頭的就是。」

蘇梓我不其然地問：「利學姐，聖戰會死人嗎？」

「嗯……大概是。蘇同學你感到害怕？」

「哈哈，當然不是！」蘇梓我撐腰笑道：「我是英雄主角肯定不會死的，而且我也會確保沒有敵人能夠傷害妳分毫。」

利雅言溫柔地答謝：「因為你是新人，你不介意就好了。而且我也很需要你的力量。」

「話說是十四天後嗎，」蘇梓我取出手機看，「即是十月十三日，黑色星期五呢。」

「那只是迷信──咦，十月十三日？」利雅言感到訝異，喃喃道：「最近因為發生了太多事情，居然忘記了這個重要日子。」

「什麼重要日子？」

「花地瑪聖母顯現的一百周年，太陽奇跡之日……這應該不是巧合吧？」

接著利雅言只是回頭坐在一角、獨自沉思。雖然蘇梓我好奇想追問下去，卻被夏思思拉住了。

「蘇哥哥，我們還沒有吃晚飯呢，不如先到內殿用餐嘛。」

這時候蘇梓我的肚也餓得咕咕響，「嘖，真沒妳辦法。我陪妳們去吃飯好了。」

「唉，家中的鱸魚沒有人吃，被煮得很冤枉呢。」娜瑪一邊抱怨，一邊也跟隨二人離開聖堂。

「唉，家中的鱸魚沒有人吃，被煮得很冤枉呢。」娜瑪一邊抱怨，一邊也跟隨二人離開聖堂。

「花地瑪聖母顯現的一百周年，太陽奇跡之日……這應該不是巧合吧？」

同蘇哥有冇關係架

至少同楔子有關係

鱸魚︰無人理我，我唔甘心呀

話說我怎麼哭了巴打係唔係度，我想放小娜娜幅圖放去巴哈小說小屋做宣傳圖，呃多d人入去睇

死左都無人理

比多啲戲份小娜娜

咁啱要解說背景所以少左戲份，好快就會多返

諗起啲餸放咁多日會發臭，佢地返到屋企聞到個陣味就

好明白你既感受

姐係點

係到呀係到呀但係我嫌畫得唔好 有好深鉛筆印係到 如果你唔介意再等下既話我聽日畫過比你 ？

聽日就會講下

唔介意，反而你唔覺得麻煩就好

好鍾意小娜娜 成日會抱怨依啲野

依張有d悶

有時係需要講少少設定上既野既

係章唔係張

未訓著畫左先 覺得點

我會諗下點改善

小娜娜已經變左吉祥物

小娜娜好可愛
巴打係咪有畫開同人

「單靠現時聖火堂區聖職者的數目難以組成有效率的騎士團，至少要招募願意殉教的信徒跟我們一起作戰。」

杜氏兩姐弟同君姐會加入嗎

無呀 都係細個成日畫有個底
大個左手痕就會間唔中畫下咁

感覺好似暴風雨前夕的寧靜

可能有人會俾蘇哥拉落水

咁都好勁，我自己就畫極都唔似樣

的確係咁

sorry 自膠

樓主加多d甜ok？ 老實講日日對住兩隻咁撚正既惡魔真係點忍呀 主角仲要咁咸濕

唔好理佢啦

大家當推下po啫

其實我都覺得好似好耐無福利俾蘇哥，諗緊係咩位慰勞下佢

快

快
上
喔

其實唔影響主線故事就唔講都得，無謂要我一個人嘅唔知而影響各巴打繼續追故

本來寫故係娛人娛己，大家唔駛咁認真
同埋唔講得既野我都唔會答

你想上邊個

叫佢自己睇，你唔好再quote唔好再覆有關劇情嘅留言好唔好

講故台po難免會多唔同類形既留言，唔過火就可以，相信大家識做

樓主有冇其他故？

風格最接近既有一個武俠後宮故
最近亦都忙緊改寫實體書既結局篇，如果睇過啱睇可以買一套支持黑貓
其他有科幻既，有推理既，通常紙言或者fb都搵到，但風格唔同

（上一節少許修正：廣東教區應為廣東教省，廣東教區主教應為廣東教省大主教。）

１１

內殿傳來美味的肉香，蘇梓我見到有十多名信徒排隊在蠟燭台前跟廚師領取晚餐，自己也一馬當先跑到隊列之中。

「話說在教堂裡面吃飯沒有問題嗎？」蘇梓我問。

夏思思回答：「教會他們平常崇拜也有領聖餐，應該沒問題吧。蘇哥哥你只要祈禱他們派發的晚飯不是餅乾魚乾就好。」

「五餅二魚嗎。」蘇梓我探頭看了一下，正在派發晚餐的人有些跟自己差不多年齡，也許是聖火書院的學生吧。搞不好是從烹飪學會借調過來幫手的。

然後終於等到自己領食物，原來只不過是肉丸意大利麵；但看起來還可以，於是蘇梓我也不客氣地領了兩盤來吃。

可是他身後的娜瑪看到意大利麵好像非常感恩，並反覆問道：

「這個給我吃可以嗎？真的可以？」

年輕廚師禮貌答道：「當然了，聽聖女大人說你們都是保衛聖教的戰士，我這樣做只是略盡綿力幫忙大家而已。」

「噢……謝謝你。」娜瑪雙手接過碟盤後便點頭道謝，滿心歡喜的離開。

「妳為什麼因為這點小事就那麼高興？像小嘍囉一般怎配當本大爺的使役魔。」眾人找了長椅坐下後，蘇梓我便向娜瑪投訴。

「你這混蛋當然不會明白我的感受！」娜瑪說：「自從我被你捉回家之後每晚都是我煮飯給你們吃，這是第一次有人煮飯給我吃啊！當然感動。」

「這不是理所當然嗎？天底下哪有女僕會抱怨煮飯給主人吃的，扣妳一個肉丸。」

看見蘇梓我用叉搶走了自己碟上的肉丸，娜瑪馬上生氣罵道：「快還給我啊，你就是喜歡什麼東西都搶走。」

「嘿，假如妳讓我舐一下妳的一雙『肉丸』，我就考慮把小肉丸歸還給妳。」蘇梓我笑淫淫地盯著娜瑪的心口。

「蘇梓我你這個變態！」娜瑪漲紅了臉，望向別處低頭說：「平時你都無緣無故就捏我的吧……為什麼這次居然會問我的意願？」

「我看差不多已經把妳調教得自願給我搓揉了吧？」

「這個日子永遠都不會來臨──」

但見蘇梓我把肉丸喂到自己嘴前，娜瑪亦不自覺地張開口想吃。於是蘇梓我慢慢把叉子拉回來，娜瑪俯身靠往蘇梓我，連自己衣領走光也沒有為意就給蘇梓我看光光。

「這個角度好，嘿嘿，就賞妳吃吧。」蘇梓我把肉丸塞到娜瑪口中前後拉扯，卻被娜瑪連叉子都咬斷了！

「哼，別小看惡魔啊！」

娜瑪磨牙說著，可是她這一咬把蘇梓我嚇得面色蒼白了。因為蘇梓我剛才可是在想像放其他東西到娜瑪口中的啊！

「小娜娜，蘇哥哥，其實這裡是教堂呢，你看其他人都望過來我們這邊了。」夏思思有點妒忌的說。

「這、這都是那個變態的錯……」

如是者，蘇梓我和娜瑪依舊吵吵鬧鬧的過了一個晚上。直至凌晨，香港教區終於宣佈抗戰的決定。

同夜，廣州市正教會聖心主教座堂的地下總部，一共十二人的教省樞機團正與大主教圍在圓桌前部署接下來的聖戰。

「香港教區果然接受了我們的宣戰，這樣他們保管的『天使』就已經是我們正教的囊中物了。」

「還是不能夠大意，說到底羅馬教廷也不可能會袖手旁觀。」

「倒是若然羅馬教廷敢插手的話，我們就動用整個教省的騎士參戰；所謂遠水不能救近火，屆時反而對我們更加有利。」

接著樞機團內各自有不同意見，其中一人道：

「話說回來，香港教區姓利的祭司秘密來函，說他願意歸依正教充當內應呢。」

「就敷衍一下他假裝答應便可。經歷了上一次的失敗，姓利的那個人難以委派重任；而且香港教區主教看起來也不笨，必然會對他有所防範。」

「再加上這回是聖魔術的戰爭，那個連聖火都保不住的叛徒根本用派不上場吧。」

「真是典型會見風使舵的香港人，我們就把這片夜郎自大的彈丸之地來獻祭給聖父吧。他們該慶幸自己成為『彌賽亞再臨』的第一步。」

在教省大主教的號令下，圓桌樞機團一同舉杯高呼「彌賽亞再臨」，並就把象徵聖父聖血的紅色葡萄酒一乾而盡。

翌日早上，大批聖徒在媒體上得悉潘主教的決定後，便紛紛前往自己所屬的堂區表示支持。有的為教堂送上物資，有的則自薦參戰，加入各堂區臨時結成的「騎士團」捍衛聖教。這個情況在聖火堂區亦不例外。

「好多閒人呢……教堂比起平日上學時更加熱鬧。」蘇梓我睡眼惺忪的來到禮拜堂，因為早上七點鐘就被娜瑪叫起床了。

反而娜瑪習慣早起，加上教堂內即使是蘇梓我也無法對她出手，所以昨晚罕有地睡得十分甜。於是她得意洋洋地說：「反正下等種都是愚蠢的生物，為了宗教而互相殘殺。」

夏思思答道：「但果然不可以小看教會在地區的動員力。尤其寄宿在蘇哥哥印戒裡面的維斯塔女神，她的力量直接來自聖火堂區教徒的信仰心；所以信眾越多，維斯塔的能力也會越強。」

「嘛，下等種的教會在自己教區可謂佔盡地利，因此惡魔族才不敢輕易入侵。不知道正教打算怎樣做呢？」

畢竟香港絕大部分都是信奉聖教，正教在沒有信仰支援下應該會舉步維艱，也許不用擔心對方會主動挑起魔術戰爭。

此時在禮拜堂的演講台上，大型投影電視的畫面一轉，就轉到羅馬教宗對香港聖戰的公開回應。看見教宗親自回應，堂內近百名信眾都抱著期盼屏息靜聽。

可惜羅馬教宗只有表示遺憾和譴責正教，卻表明不會直接參與香港教區的聖戰，席上信眾都難掩他們失望之情。

利雅言立即走到台上說：「請大家無需感到失望，因為教廷不參與戰爭對我們來說反而更加有利。本來廣東教省比我們教區還要高一級，他們開戰定必招人話柄。如今羅馬教廷也不插手的話他們就更加有所顧忌了。」

夏思思依偎在蘇梓我大腿說：「原來如此，利姐姐一眼便看穿教廷的意圖。」

「妳肯定我們教區不是被放生了？」蘇梓我感到無聊便推開了夏思思，一心想找找看教會有沒有其他身材更好的美女……卻只見到有一個老頭氣沖沖的回來教堂。

事實上利主祭為人雖然狡詐，但平日都盡量飾演慈祥的角色，因此教堂信徒看見他如此生氣都有點意外。

不過利主祭好像顧不了形象，只是匆忙地走來召集：「雅言、隆禮，我已經收到教區的最高指示，你們都跟我來。」利主祭又看了蘇梓我一眼，「蘇弟兄你也來，有要事需向你們交代。」

「嘿嘿，大概是那老頭要拜託本大爺出手了吧。」

於是蘇梓我非常神氣地跟隨利主祭等人走到後殿祭室，但不足三分鐘就十分不爽地跑出來抱怨。

娜瑪笑道：「大英雄蘇梓我這麼快就被教會趕出來唷？」

「可惡，那老頭不知道發了什麼瘋，居然禁止我參與任何關於聖戰的準備！本大爺才不稀罕呢！」蘇梓我一邊說，一邊亂踢禮拜堂的長椅洩憤。

「哈哈，雖然是下等種但他們看人挺有眼光嘛──哎呀，別一直打頭會變笨的！」娜瑪掩著頭頂抗議。

此時夏思思就說：「的確是很奇怪呢，利主祭應該最清楚蘇哥哥女神附體的力量才對。難道香港的聖教會也不打算以聖魔術迎戰嗎？」

「不，聽那老頭說，正教和聖教都已經有共識不再隱瞞聖魔術之事，更把香港這個戰場作為向世人顯現聖主大能的一個舞台。」

「用聖戰來傳教呢。」夏思思拉住蘇梓我的手說：「反正蘇哥哥如今被投閒置散，思思倒是有一個提議。」

「啊？如果不有趣的話我可是會打娜瑪的。」

「為什麼都是我！」

但沒有人理會娜瑪，夏思思續道：「不如我們先回魔界吧。既然彼列公爵能夠準確預言正教會向聖教宣戰，說不定他會知道更多內情喔。」夏思思又奸笑說：「蘇哥哥也不甘心就這樣收手吧。」

「好吧，我要教會那些人後悔沒有重用本大爺！」

「又要見彼列公爵大人嗎……」至於娜瑪又是本能地感到害怕，畢竟欺善怕惡是惡魔的天性。

小娜娜

聽日會講埋最後既背景設定，下星期就入正題
星期日可能會搵小娜娜犧牲色相

地獄裡跳著探戈

巴打做咩事

大把野玩

溫緊書都不忘一推

褲都除埋

以為咁就完左

今晚天氣轉冷，小心凍親

雖然有d攰，但而家盡量每日都有 2000 字既

為小娜娜爭取人權

黑貓啊
好辛苦

色誘邊個

佢等唔到出下篇文ge日子 問問問 煩膠

你可以問 ，但作者真係真係唔好quote答
好多人都set只看作者

墨說ge故就大堆呢種人，都唔知係書商打手定多白痴仔鍾意佢ge故
唔係問呢樣果樣就係入新故post問舊故結局 懸疑位

無乜睇過墨說

以前有追過 後尾棄咗佢故

同其他人交流係故台特色既，最多唔 quote 咁長既原文答

小娜娜淨係可以俾蘇哥搞

惡魔無人權

我盡左力架喇

幾時蘇哥先可以好gentleman 咁對小娜娜講句辛苦晒你 加埋一路摸佢個頭

我諗都只係變返做王個時先會咁溫柔

又或者佢痴左線

一路摸胸就差唔多

小娜娜係m
對佢溫柔佢會好失落

１２

發動魔空間回歸，夏思思就帶同蘇梓我和娜瑪轉移到魔界的撒馬利亞城。雖然魔界受到永夜的詛咒，但撒馬利亞城一帶依舊燈火通明，熱鬧得很。

而且不知道為什麼，惡魔族的少女普遍都婀娜多姿，身材姣好。對於蘇梓我來說這裡才是天堂吧。

夏思思看見蘇梓我的目光都注視在途人身上而不是自己，便生氣起來，把他拖行在街上直到彼列公爵所居住的城堡前，並在門外求見。

結果在公爵家的管家安排之下，蘇梓我等人在城堡內客廳等了十多分鐘，彼列公爵就騎著白馬現身。

「……為什麼在室內騎馬？」

「殊！大公閣下做什麼都別懷疑啊！」娜瑪很快就掩著蘇梓我的嘴。

至於夏思思就馬上奉承讚道：「不愧是彼列公爵，很優雅的嗜好呢。」

「呵呵，當聽到幾位來找本王的時候，本王就策馬回來見你們一面。」

「公爵閣下的關懷實在令到我等受寵若驚。」夏思思恭敬地回謝：「而且託公爵的福，蘇哥哥也解放了印戒的力量。」

「這樣很好。」彼列公爵接過管家奉上的紅茶，並慢慢品嚐著茶香，「所以你們幾位找本王所為何事？」

「回公爵，昨晚正教果然向聖教，而且香港教區亦剛剛決定迎戰。不過閣下料事如神，想必早就知道吧。」

「嗯……」彼列公爵優雅地拈來三層點心架上的餅乾，一邊細味，一邊掩嘴問：「所以你們會照本王的說話去辦嗎？在這場聖戰代表聖教立下功績，以便混入教會刺探秘密。」

「當然了。只不過暫時遇到些許阻滯，但相信蘇哥哥很快就會克服到。」

「呵呵，是你們的上司利得福主祭的事情吧。」彼列公爵雖然說話沒什麼氣勢，但總是一副洞悉世事的模樣，「那個姓利的人對聖教抱有異心，你們乾脆趁這次機會離開他就好。」

「原來如此。利主祭是因為想投靠大陸正教才阻止蘇哥哥大顯身手。」

「嗯……」彼列公爵吃到最後一層的點心，並緩緩道：「聖教的主教也知道利得福有異心，因此才派他前往偏遠地區駐防。」

夏思思連忙躬身道謝：「不愧是大人，這個情報我們一定會善加運用。」

「別令本王失望呢……若然你們不努力的話，香港教區不用多久就會被吞併了吧。」

「欸？」夏思思想追問原因，但她留意到彼列公爵表情上的細微變化，恐怕他已經感到不耐煩吧。

有見及此，夏思思只好把特別的情報相告：「公爵閣下已經得知聖戰的開戰日期了吧？１０月１３日。」

「哦？的確是這樣……這個日子很特別呢。不知道阿斯塔特閣下有何發現？」

夏思思謹慎地說：「公爵閣下之前提及過三大教會正在爭奪某些東西讓『彌賽亞再臨』，這跟一百年前的１０月１３日不是很相似嗎？畢竟在當日天神族曾經復活了數十分鐘。」

「對了！」蘇梓我突然記起利雅言的話，「那個什麼什麼奇蹟之日嗎？」

「花地瑪聖母顯現的一百周年，太陽奇跡之日。」夏思思說：「利姐姐就是這麼說吧。當時思思阻止蘇可哥你追問下去，你知道為什麼嗎？因為無論怎樣問，利姐姐也不會告訴你真相喔。」

彼列公爵托一下眼鏡框說：「的確，花地瑪的秘密可是教會的最高機密呢，歷來只有教宗和少數教宗親王知道。假如香港的聖戰跟花地瑪聖母有關的話這可是非常有趣。」

「所以什麼是花地瑪聖母啦？」

此時一直害怕得不敢作聲的娜瑪突然感到驚訝，「居然連花地瑪聖母都沒有聽過！幾十年前你們人類世界不是有一宗很轟動的劫機案嗎？」

「幾十年前我還沒有出世又怎會聽過？相反我很好奇為什麼妳會知道呢？」

「蠢、蠢材！惡魔的年齡不能用你們下等種的方法來計算！要分類的話本小姐還是屬於青春少艾的美少女大惡魔！」

「但妳也不用擔心，我養寵物就算年紀大了也不會隨便棄養。」

「你搞清楚是誰養誰啊，平日是誰煮飯給你吃的？」

夏思思制止二人說：「你們總是幾句就吵起來，在公爵面前多失禮？」雖然夏思思其實非常妒忌。

但說到一半，夏思思便發覺彼列公爵吃完茶點後又坐著睡覺了。結果她們只能夠從彼列公爵打聽到利主祭的異心，並沒有其他收穫。反而蘇梓我很關心利雅言所說的花地瑪聖母，娜瑪只好勉為其難，把一百年前的事情解釋一遍。

背景是第一次世界大戰的尾聲，當時人類失去信仰，教會又經歷了美洲的大叛教而元氣大傷，令到不少信徒反遭國家迫害。

就在教會最艱難的一段歷史裡面，１９１７年５月１３日，花地瑪聖母第一次對人類顯現了──

那是一位美若天仙的女士，身穿白雪無垢的衣服，莊嚴華貴無可比擬。沒有人知道聖母的身分，但因為見證者的三名牧童來自葡萄牙一個叫花地瑪的小鎮，所以大家都稱呼聖母作花地瑪聖母。

起初沒有人相信那三名牧童的說話，但花地瑪聖母曾經答應牧童一連六個月的１３日都會前來把天上的說話轉告；於是６月１３日便有幾十個村民一同來湊熱鬧，結果都反而變成顯現的見證人。

一個月後消息傳開了，到７月１３日，竟有接近三千信徒聞風前來牧地等候聖蹟。於是一陣皓光從天空照來，花地瑪聖母再次顯現並將三個預言告訴給三名牧童，日後稱之為「花地瑪的三個秘密」。

８月１３日，花地瑪聖母的消息已經傳到其他城鎮，前來牧地作見證的信徒數以萬計。可是當地官員害怕信徒造反就把三名牧童囚禁起來，並企圖探取秘密內容；豈料立即天降異像，嚇得官員在數日後無條件將三名牧童釋放。

９月１３日，前來朝聖的信徒有增無減。三名牧童不只借助花地瑪聖母的力量醫治病人，更預告下個月將會有最大的奇蹟要展示給世人看，要令所有人都信服。

好耐無斷黑貓

１０月１３日，因為月前的預告，縱使當天下著大雨亦無阻近十萬民眾前來朝聖；他們當中有來趁熱鬧的外地人，也有尋求真相的新聞記者。然後就在聖母顯現的剎那，其中一位牧童突然大叫：「你們看太陽！」語畢，天空烏雲煙消雲散，原先的大雨馬上停了。

撥開雲霧，太陽化成圓碟狀飛下來在低空旋轉，並向四面八方綻放五光十色！牧地上那些抱著懷疑的人都感到害怕，紛紛跪在地上祈求聖母原諒。至於虔誠的人只是繼續唸頌玫瑰經，讚美聖母；於是圓碟飛回天上，原先黯淡的太陽突然恢復原有的光亮。

正當現場的人懷疑是否集體幻覺的時候，他們發現自己之前被大雨沾濕的衣服都變得乾爽，就連剛才牧地上的泥沼都消失得一乾二淨！這只能夠用神蹟來形容，就連新聞報紙都如此報導。

據說當日在花地瑪方圓九百里的居民都有親眼目睹太陽的異像，要是把所有民眾都加起來的話，見證者甚至接近一百萬人，堪稱是歷史上最明顯及宏偉的奇蹟。

「由於天神族是惡魔的天敵，就在那一天，眾多魔神都不約而同感受到天使的氣息，更一度以為天神族要復活了。」夏思思補充說。

「可是現在神族又隱蔽起來呢。」蘇梓我問娜瑪：「那接下來怎樣了？」

「經歷了太陽的神跡，加上聖母準確預告作見證的牧童被主蒙召的日子，從此再沒有人懷疑花地瑪聖母的真偽。」娜瑪說：「於是人們的焦點都投放到『花地瑪的三個秘密』上面。」

娜瑪說，花地瑪聖母的第一個秘密昭揭地獄的存在，第二個秘密預言第一次世界大戰結束和第二次世界大戰開始，可是第三個秘密卻遲遲沒有公開。

「所以１９８１年才會發生倫敦希斯路機場的劫機案，而劫機犯唯一的要求就是教宗公開花地瑪的第三個秘密。」娜瑪續道：「但即使超過一百名人質在劫機犯手上，教宗依然不願公開秘密，可想而知秘密的內容肯定非常重要。」

「結局教廷都沒有把花地瑪的第三個秘密公開嗎？」

「算是說錯一半吧。」娜瑪解釋：「踏入２０００年之後羅馬教廷就改變心意，把花地瑪的第三個秘密公諸於世，雖然那個也肯定是說謊。」

「『也』是說謊？」

「當然囉，由第一個秘密開始教廷就沒有說真話了。花地瑪聖母當日對民眾展示的幻像不是地獄，而是魔界；花地瑪聖母正是想把魔界和惡魔的存在告訴世人，可是卻被教會扭曲成為地獄，對於魔界隻字不提。」

同樣地關於花地瑪的第二個秘密，羅馬教廷指若然俄國繼續迫害教徒，世界就會陷入第二次大規模戰爭。可是實際上花地瑪的第二個秘密並非預言第二次世界大戰，聖母真正所指的是宗教戰爭才對。羅馬教廷只不過以聖母之名宣佈虛假的預言，藉以打擊俄國正教會的正統性而已。

「由此可以推斷，教廷公佈的第三個秘密亦肯定是假的，教會都是卑鄙的人。」一提及教會的事情，娜瑪總是一臉不悅的。

「那妳認為第三個秘密的真相是關於什麼？」

「原本我在想那應該是世界末日的預言……但現在忽然想起了另一個可能性。」娜瑪睜大眼睛說：「會不會是關於一百年後發生在香港的聖戰預言？」

最後一個設定回，之後會集中返主線
但主線之前，聽日星期日會補返一篇小娜娜既文

最後付上 wiki 上面當年既報紙，聽晚繼續

今晚遲左就俾你斷

我諗起黑貓既時候已經出左文

設定好好睇 好想知之後會點
思思呷醋好可愛

但最近太嚴肅，係時候慰勞一下蘇哥

星期日啦樓豬

嚴肅唔緊要

今晚啦

雖然嚴肅唔緊要，不過少少甜應該都唔緊要

有女扑

上個post爆左我又唔記得左個故

先留名再睇

有無唔記得左我

但小娜娜防禦力高

好似係叫 sky bb 嘛

拉扶特

咁耐都無甜

今晚就有

快 上喔

食完飯同樣時間po文，一齊教訓小娜娜

外傳逸事 惡魔的耳語

拜訪完彼列公爵後，蘇梓我等三人離開城堡，又再次回到撒馬利亞的大街上。

「蘇哥哥接下來有什麼打算？」夏思思問：「要回去現世投靠其他堂區？還是把利主祭的事情告訴給利姐姐知道？」

「哼，我才不管他們的死活呢。」蘇梓我依舊懷恨在心，懶懶道：「待兩個教會大打出手之後本大爺就考慮一下現身搶鏡頭吧。」

「那直到開戰日之前不如來我家暫住好嗎？思思可以帶蘇哥哥遊覽一下魔界的城市喔。」夏思思抱著蘇梓我的手臂說道。

「嘿？」蘇梓我馬上露出一副淫臉，「不如帶我見識一下魔界淫亂的夜生活吧。」

「這個要讓蘇哥哥失望了。你剛才也見過彼列公爵非常喜歡優雅的門面功夫嘛，所以城內的淫業都不敢張揚。」

「什麼！這樣正經的魔界沒有問題嗎？」

「嘛，魔界倒有一個專門經營淫業的小城鎮，該處三步一酒吧，十步一娼館；色情的壁畫塗鴉隨處可見，而且廣場上每天都有奴隸販賣，亂交派對亦即席在露天發生。」

「那是天堂嗎！為什麼人類的世界沒有如此美好的地方。」

「不，那個城鎮的原形就是人類世界的古城喔。小娜娜身為夢魔應該對淫亂的歷史相當熟識吧？」

夏思思這樣說，蘇梓我當然大感興趣追問娜瑪，於是娜瑪只好低頭答道：

「古羅馬的龐貝是淫靡之城的原形。當時聖教會為了整頓淫風確立威信，直接就用聖魔術把整個城市活生生地埋葬了。結果龐貝古城內墮魔的靈魂就逃到魔界重建淫窟，後來就成為思思所形容的地方。」

「可惡，我討厭教會的理由又多一項。」蘇梓我五指抓向娜瑪屁股洩忿。

「笨蛋！不是我的錯啊！」娜瑪嚇得整個人彈起跳走。

「總之本大爺現在感到非常不爽，思思你帶我去那個叫龐貝的魔界城市給我平衡一下心情吧。」

「我才不帶你去呢，思思要服侍蘇哥哥。」夏思思從後抱著蘇梓我並在耳邊說：「而且思思的家就在撒馬利亞喔，雖然彼列公爵不喜歡惡魔賣淫，但在家中的話蘇哥哥要玩什麼刺激的遊戲都沒問題。」

蘇梓我沒有辦法，「……嘛，好吧。暫時就這樣決定。」

結果三人在魔界吃過晚飯後，來到夏思思家中時已經接近換日。

稍為參觀了夏思思的子爵大宅，佈置其實相當不錯；但最令蘇梓我高興的是，夏思思家中居然有各式各樣的情趣玩具。

望見夏思思初中生般的外表，身材又扁平，卻把各種魔動長棒拿在手上把玩，蘇梓我心中突然萌生奇怪的罪惡感。

蘇梓我心想：「該不會連思思手腕上的那條蟒蛇也是她的性玩具吧？」

「蘇哥哥！別把烏洛波羅斯都牽扯一起啊。」

站在一旁的娜瑪嘲諷道：「真是一匹淫亂的惡魔。」

「妳才是淫亂的惡魔啊，小娜娜妳都忘記了自己祖宗。」

聽見夏思思的反駁，蘇梓我心裡面確實希望娜瑪和思思二人的優點可以結合在一起。假如娜瑪有思思這麼主動就好了，單是這樣想，蘇梓我下半身已經熱血起來。

當然如此單純的想法沒有暪得過夏思思。於是夏思思小跳步走到蘇梓我耳邊又說：

「如果我有辦法令到小娜娜對蘇哥哥心悅誠服，蘇哥哥會報答思思嗎？」

「……難道妳有方法？」

只見夏思思不斷對蘇梓我耳語，娜瑪看在一旁不知道二人又在打什麼鬼主意，便感到渾身不自在的。

「那就拜託思思妳了。」說畢蘇梓我回到客房休息，剩下思思和娜瑪二人。

斷多下

娜瑪開口就問：「妳這淫娃到底又在想什麼……」

「這是我的台詞才對喔。」夏思思鼓著腮說：「妳一定是沒有試過蘇哥哥變成夢魘之後的厲害才會拒絕蘇哥哥的。」

「啊？那噁心的色狼我才不會跟他相好呢，相反妳太過淫蕩了吧？」

「這是愛啊！愛的表現。而且小娜娜是掌管色慾的惡魔，連什麼叫做愛都不知道的話，妳還對得住自己阿斯摩太的名號嗎？對得住自己夢魔一族的列祖列宗嗎？」

娜瑪有所動搖，面紅的說：「我只是想跟喜歡的人做那個而已……要是找到對象，我的技術一定會比妳厲害得多！相反為什麼妳如此隨便就被蘇梓我騙走的？」

「思思很喜歡跟蘇哥哥在一起喔。」夏思思意圖不軌地笑著。

「妳喜歡那混蛋哪裡？」

「那很難用言語說明，但自己的身體卻是最誠實。」夏思思對娜瑪耳語：「妳知道嗎？只要被喜歡的人撫摸身體就會感到無上快感喔。假如妳被蘇哥哥弄得喜悅的話，這不就代表妳也喜歡蘇哥哥嗎？」

「不可能！每次我被那變態搞都只會覺得噁心！」

「嘻嘻，下一次妳可以再留意嘛。」夏思思微笑說完就離開了客廳，回房抱頭大睡。

「什麼嘛……故弄玄虛的。」娜瑪看見時間不早，也回房打算休息──

Mr. 蘇︰我要屌西，我要屌西！

「嘖，你這色狼的房間不是在隔壁嗎？」回房後娜瑪看見蘇梓我全身赤裸睡在床上，很想就立即把他趕走。

「嘿嘿，做吧。」

只是簡單一句，但因為契約在身娜瑪不能反抗，只好低頭走到床邊問：

「可惡……今、今晚蘇大人想娜瑪怎樣服侍你……？」契約的魔法發動，娜瑪只好被迫扮演下僕請示蘇梓我，「但話說在頭，任何插入的行為都是犯規的！」

不過蘇梓我只是拍一下娜瑪的頭，然後就雙手輕輕抱她往床上。

「你、你、你今天怎麼了？」娜瑪看見蘇梓我變得有禮貌反而很不習慣。

──要記住小娜娜喜歡男生溫柔的。就當先把她騙上床，蘇哥哥也盡量表演得溫柔一點吧。

想起之前思思給的提示，蘇梓我唯有忍住慾望說：「今晚不用服侍我了，一切就交給我吧。」

──比起自己的快感，蘇哥哥要重點令到小娜娜獲得快感。都調教了這麼多次，你應該很清楚小娜娜敏感的部位吧。

「是耳背！」蘇梓我把娜瑪摟抱過來，馬上用舌頭靈活地舔她的耳背──

「哇！你這個笨蛋做什麼？」娜瑪不斷捶打蘇梓我心口。

但原來都是聲東擊西的詭計，就趁娜瑪一個分神，蘇梓我的右手已經從腰間鑽到娜瑪的上衣裡面，並拉下胸罩反覆輕掃娜瑪挺起的乳頭。

「不行！那裡是……好癢啊……」娜瑪緊閉雙眼，放棄掙扎，然後不知不覺間已經被蘇梓我撲倒在床上。

漆黑中，娜瑪感覺到自己的衣物被一件一件脫去，只剩下雙腿之間的最後一塊粉紅花邊小布──那是他們之間經過協商的最後防線。

依舊玉帛相見，可是不知怎的，這一晚的感覺好像比起之前有少許分別？

今晚蘇梓我沒有命令娜瑪做什麼，反而是蘇梓我主動用舌頭服侍娜瑪；起初有點不習慣，但當蘇梓我開始吸吮娜瑪一雙雪白的乳房時，娜瑪居然沒有反感。

「莫非我對那個混蛋有好感……不對不對！」娜瑪想起夏思思剛才說的話便連忙否認，心中不斷默想：「很噁心很噁心很噁心很噁心很噁心！」

──蘇哥哥，接下來就是重點了。這時候小娜娜一定會緊閉雙眼自我催眠的，蘇哥哥千萬不要錯過機會，就趁小娜娜最脆弱的時候用手指大膽攻擊她的私處吧！

「噢噢噢！」蘇梓我頓時燃起鬥志，把手伸進娜瑪內褲時果然是濕漉漉的！情不自禁，蘇梓我的右手就猛地在娜瑪下身游來游去──

此時娜瑪依然害怕得不敢張開眼睛，反而越緊張越有快感，連呼吸聲都變得嬌艷。

「嗚啊──！」

豈料蘇梓我因為太過興奮，竟先一步射了出來弄髒娜瑪的臉。

「嗚……果然是很噁心啊……」娜瑪不斷用手背抹臉，「你也太過沒用了吧，什麼都沒開始就亂開槍。」

「妳、妳竟然說我沒用！」蘇梓我大叫。

「對啊，沒出色的男人。」

「可、可惡啊！娜瑪妳給我記住，終有一天我會徹底蹂躪妳的！」

「呃……」

娜瑪瞄到蘇梓我晴天霹靂般的表情，再看看他下半身又再次軟起來了。該說娜瑪是蘇梓我的天敵嗎，只見蘇梓我非常不甘心的就奪門離開了。

聽晚繼續主線

快槍手

之前大戰完 已經廢左武功

幾時先食到娜瑪啊

天妒英才

可能世界末日都未食到

早洩男

淨係對小娜娜先會咁

以為有得屌思思

我估思思會有機會由平胸妹妹變返巨乳御姐

總有機會，反而小娜娜就難d

隔離說書人唔知乜事
輸賭被人笑
思思變御姐

思思最多變返有胸，但唔會係御姐

Lm

有時覺得蘇哥幾慘 ，雖然佢肉體上得到快樂但我覺得佢想心靈上嘅滿足多d(呢樣輸蝕比淫麈）,應該係兩者都需要

蘇哥偷泣中

講就講係調教 但蘇哥應該中意左小娜娜想佢開心

可惜小娜娜唔知佢心意

當局者迷

幾時先征服到小娜娜

始終都係蘿莉

小娜娜先係 final boss

家陣蘿莉有咩錯

原來你係loli控

loli控有咩錯

１３

娜瑪忽發奇想，將花地瑪的第三個秘密與兩個星期後香港的聖戰連在一起；雖然目光非常銳利，但真相如何只能夠留待當日揭曉。

而且彼列公爵在會面後又不知去向，結果這段期間，蘇梓我等人就寄住在夏思思於魔界的大宅內。原因很簡單，就是蘇梓我對於自己被禁止參與備戰仍懷恨在心，於是索性留在魔界好了。

「那個可惡的老頭想投靠正教，偏偏我就要打倒正教頭目，看他到時還敢不敢逆我意思！」

如是者蘇梓我打算留在魔界盡享七大罪，盡情暴食、淫亂、貪婪等等，尤其是淫亂。但很可惜，撒瑪利亞的城主彼列公爵愛好優雅，城內居然沒有淫業，令到蘇梓我大失所望。

結果直至開戰之前為止，蘇梓我留在魔界只能夠召喚一下羅剎女來娛樂自己，順便在夏思思的指導下練習惡魔術。

然後時間就已經來到１０月１２日，亦即是最後通牒的期限，蘇梓我等三個人又從魔界回來現世湊熱鬧了。

「啊，眼睛好痛！」當蘇梓我回到熟識的鐵路站前，差點就被正午的太陽刺傷眼睛。

「畢竟魔界一直都是黑夜，蘇哥哥會很不習慣吧。」

「另一角度來說這傢伙正因為太習慣魔界的生活，回來現世才不適應吧。」

「嘖，娜瑪妳好煩啊！」

蘇梓我想遠離娜瑪，身體卻有點不聽使喚的左搖右擺──

突然，從小巷轉角處有位坐輪椅的婦人出現，還差點撞到自己；蘇梓我一生人最討厭死小孩，其次是老而不，於是下意識就大力踢向輪椅，把婦人「哎呀」一聲就踢到兩米外──

砰！

又另一聲巨響，眼前無人的輪椅忽然被天空掉下來的玻璃窗砸得變形了！

接著一位少女連忙跑來道謝：「先生，謝謝你救了我家母……咦？你不是蘇梓我嗎？」

「哦？原來是夕嵐嗎，怎麼妳會在這裡。」

「這句話該我問才對啊。」說畢，連杜晞陽也走過來與姊姊一同將倒地的母親扶起。

「蘇老大！剛才你的反應真的神快啦，慢半秒媽媽可能就變成那個爛掉的輪椅一樣了。」

「哦……怎麼我沒出現一陣子，街上好像危險多了？」蘇梓我問。

於是杜晞陽指向頭頂的大樓說：「蘇老大你也看見這座商廈的玻璃窗都是搖搖欲墜吧？因為幾日前附近發生暴動，暴徒周圍擲石頭，商店街的店舖都無一倖免。這個車站應該也暫時封鎖了才對，只不過媽媽忽然離家出走才差點發生意外。」

說著的同時，杜夕嵐很努力的揹起母親，慢慢走離開那座破破爛爛的大樓，問：

「蘇梓我你這幾天都去哪裡了？」

「嘛……就各種修行吧。」蘇梓我隨便編了個藉口。

「原來如此，果然你是教會的騎士呢。」杜夕嵐卻深信不疑，「因為我之前問過教會他們都說你不在，害得我很擔心。」

看見杜夕嵐還真的憂心忡忡，大概是一直照顧弟弟所以母性大發？

而且可能這也是蘇梓我第一次見到有人擔心自己，忽然感到渾身不自在的。跟著他又看見杜夕嵐嬌小的身軀卻努力地揹著母親，有點看不下去，就走到她背後把杜母抱下來。

「欸……謝謝你。」過程中蘇梓我難免會碰到杜夕嵐的腰背，加上夏天杜夕嵐衣著有點暴露，都令她有點尷尬。

另外在旁看著的娜瑪就感到意外，低頭心道：「原來蘇梓我也有體貼的一面──哇！」

遲咗

說到一半，娜瑪突然感到背上有人壓了下來！蘇梓我便拍她肩膀說：「夕嵐母親就交給妳揹了。」

「可惡啊！果然對你有期望的我也是個笨蛋。」娜瑪淚目大叫。

「這個……會不會難為了酆同學呢……」杜夕嵐感到不好意思。

「哈哈，不用擔心，娜瑪不是普通人，比起我們都要強壯得多。我這樣做是知人善任而已。」

「不愧是蘇老大！」

這時候杜母回神過來，又聽見自己兒女的對話，便對蘇梓我說：「難道你就是之前救回晞陽的恩人嗎？」

「對啊媽媽！他就是蘇老大！」

「原來是你，你真的是我們杜家的貴人。」杜母高興說著，看來剛才被蘇梓我踢到地上也沒有怎樣受傷。

「唉，她們全家都是瞎子嗎……」娜瑪無奈嘆道。

「話說回來，」蘇梓我問：「剛才你們說這附近發生過暴動又是怎麼一回事？」

「關於這個嘛，」杜夕嵐解釋：「就在你離開香港之後，香港政府就突然實施了戰時旅客管制；只批準記者和少量國際監察員來港，同時又遣返其他外國旅客……唯獨是國內旅客的出入境沒有管制，據說反而更放寬了。」

蘇梓我交叉手臂點著頭，卻問：「這有什麼問題嗎？」

「問題可大了，因為國內人大多都是正教徒，換言之聖戰還沒有開戰之前香港就湧來了大批正教信徒，當然就會與本地教徒發生衝突啦。」

結果香港變得治安混亂，兩邊的教徒都互相指罵，防暴警察不顧教廷的施壓亦拘捕了多名滋事聖徒。

蘇梓我聽見後感到麻煩，「這樣子聖教還有勝算嗎？」

「不可以氣餒的啊，利主祭已經率領聖火堂的騎士團前往駐地了。蘇梓我你不用隨他們出發嗎？」

「不，本大爺是秘密武器，留待敵人以為勝券在握而鬆懈時再殺他們一個措手不及。一切都在我本大爺的神機妙算之內。」

「嗚……好累啦，」娜瑪不想再聽蘇梓我自吹自擂便抱怨道：「你們要聊到什麼時候啊？不如找個地方坐下再說好嗎？」

「抱歉！」杜夕嵐躬身說：「因為家母一直嚷著要上山到教堂祈禱，現在蘇梓我也回來了，我想我們也到教堂看看有沒有什麼事情能夠幫忙吧。酆同學……能夠麻煩妳再忍耐多一會嗎？」

「欸……還要上山嗎？好吧，反正我都沒有人權。」

結果比平日還要花多半小時才能上山來到聖火教堂，然後娜瑪把杜母放下後就躺在禮拜堂的地板休息了。

相反蘇梓我不忘吩咐夏思思為他披上自由騎士的白袍，所以步入到教堂後其他人都對他恭恭敬敬的。

於是蘇梓我神氣地教訓娜瑪：「喂，妳是個女孩子這樣很沒儀態啊。」

「都不知道是誰害的……」娜瑪好不願意才坐回起來。

杜母聽見後感到不好意思，除了道謝娜瑪揹自己上山之餘亦解釋說：「本來之前我用拐杖也可以勉強走得到，但無奈最近身體好像變差了一點呢，不知道跟正教入侵有沒有關係。」

杜夕嵐附和道：「對呢……媽媽身體轉差確實是最近的事情。」

蘇梓我留心再看一下，之前見到杜母坐輪椅以為她是六、七十歲的長者，其實應該只有四十左右才對吧。不知道她有什麼毛病雙腿好像不太靈光。

「蘇哥哥，我猜到原因呢。」夏思思踮起腳尖對蘇梓我耳語。

「哦……我試試看吧。」二人對話之後，蘇梓我便走近杜母，俯身伸出右手放到杜母的膝蓋上。

接著蘇梓我唸唸有詞，忽然他右手的印戒發出溫暖光芒，更把整個禮拜堂都照亮起來！

蘇梓我突然跳上長椅，模仿聖子在路加福音的對白高聲說：「起來，拿你的臥榻回家去吧！」

同時光線消失，杜母居然站起來說：「我能走了！我能走了！」

在場其他信徒有些認識杜母多年，看見一直行動不便的她居然不用拐杖也站了起來，紛紛稱頌是神跡。

杜夕嵐也看得目瞪口呆，「主啊……感謝你……」並向蘇梓我下跪。

「哇哈哈哈，這點小意思而已。明天繼續看我表現吧！」蘇梓我撐腰大笑，就在聖戰前的一天，他突然變成聖火教堂內會行神蹟的聖人。

下一篇開戰，聽晚繼續

無遲到，黑貓點會得咁少文

耶穌上身

以後要改口做耶蘇哥

黑貓寫女仔寫得好傳神

各種小娜娜嘅場景出哂嚟

聽晚撤旦上身

諗起之前有巴打話耶蘇指我

因為係愛

話說撒旦一開始出場之後連我都差ｄ唔記得左佢

踢人變咗救人
好大落差

主角根本次次都係狗屎撞棍

但係邊得黎咁多巧合

主角光環穩定發揮

夕嵐 下一個加甜

負碌撚

好波不如好運

唔夠喉

又一良家婦女慘遭蘇哥毒手

其實係個天註定蘇哥要做好事

聽晚同樣時間繼續

以後追紙言算

我會準時更新紙言

就係我自己講

諗諗下好似巴打之前個名同耶蘇有關 ？

我都唔記得自己之前叫咩名
不過應該冇關，我對宗教冇乜認識

掃完墓瞓左半日

休息多啲

感謝，今晚會如常出文

今日清明
記得出多啲孝敬下先人呀

１４

聖戰前夕，晚上九點鐘。當晚電視台整天都是關於聖教會和正教會的新聞特輯，抑或是中港邊境的現場直播。

但畢竟只是教會之間的戰爭，信徒與非信徒的反應各走兩極；街頭訪問很多教徒都咬牙切齒地痛罵對方，而非信徒則抱著看戲的心態在網上嘲笑那些宗教瘋子。

──明天一定要將那些大陸的教徒趕回內地！

──香港是中國的地方，為什麼就偏偏只有香港市要信奉聖教？支持我國明天把西方聖教消滅。

──無知。香港是聖教地盤，今晚一開戰正教就馬上敗陣啦。

──話說是凌晨十二點開戰嗎？正教的宣戰好像沒有說時間吧。所以一換日就有戲看。

──坦白說哪個教打贏也沒關係，反正之後又要上班上學，或者他們打久一點我就可以去歐洲旅行嘛。

夏思思躺在禮拜堂的長椅上滑著手機說：「大家都討論得很熱烈呢，一副事不關己的態度。」

娜瑪回答：「這個時間還有空上網聊天的都是同一類人吧。」

因為其他虔誠信徒，有的加入騎士團抗戰，有的就好像現時禮拜堂內的人一樣為騎士祈禱。

等睇班教會撚兩敗俱傷
收手啦

至於娜瑪，她就無所事事地盯著禮拜堂的投影電視，而電視畫面裡面正好看到深圳河兩岸的正教與聖教騎士團。

娜瑪說：「就是那條河分隔了香港和內地呢。三個小時後邊境就會變成戰場，那些記者還在訪問都不怕死嗎？」

「大概是和平太久腦袋變空吧。」夏思思繼續躺在長椅上毫不留情地批評。

另一邊廂，蘇梓我則意氣風發地跟教堂內的女生少婦聊天聊得相當高興。娜瑪看在一旁，不爽地問夏思思：

「究竟剛才你跟那色狼說了什麼，讓他能夠治好杜媽媽的腳患？」

「連高材生的小娜娜也有不懂的東西喔。」夏思思笑說：「妳忘記了杜弟弟之前的遭遇？很明顯他們家族血脈都有著羅剎天的靈魂碎片嘛。唯一不確定的是到底遺傳羅剎靈魂的是父系抑或母系，但聽見杜媽媽近期身體變差，肯定就母系囉。」

「妳是說因為羅剎天被那色狼收拾了，所以影響到杜媽媽血內的靈魂變弱嗎？」娜瑪喃喃自語：「於是蘇梓我就召喚羅剎天的力量替杜媽媽強化靈魂……原來是這樣。」

說是神蹟的確也是神蹟，畢竟羅剎天曾經也是吠陀文明的二等神。

「不過一看到那色狼能夠行神蹟就很不爽呢……」娜瑪托著下巴嘆道。

晚上十一點，深圳河中游，介乎羅湖口岸和福田口岸之間。正教與聖教的先鋒均各自有三千名教會騎士在兩岸駐紮對峙。

此外，河岸上空還有不少國際媒體的新聞直昇機在附近盤旋，似乎要將這場近代的宗教戰爭直播給全世界人看。

「哼，真是一群麻煩的記者。」在香港一方的岸上，一位資深的祭司十分不滿地抱怨著。

「團長大人，還有不足一小時就換日了，要先回去營內準備嗎？」旁邊祭司的副手如此說，看來資深祭司亦即是聖教先鋒團的團長。

「好吧，反正就按原訂計劃作戰，無需要理會那些傳媒。」

「遵命。」

其實先鋒騎士團早就收到香港區主教的指令，待十二點鐘他們只要使用聖結界魔術，集中防禦正教的魔法攻擊就好。

反正一切都是表演給傳媒看的。也許深圳河在軍事上是天險，但聖魔術需要有信徒的信仰心才能夠威力倍增；因此聖教早就決定放棄邊境，引誘正教深入香港新界的腹地然後一舉殲滅之。

團長心想：「所以我們邊境騎士團只不過負責演戲，抵抗一下就佯裝撤退。聖教的真正主力部隊都駐紮在香港的幾座高山之上，能夠隨時在山頂發動大規模Ｂ級聖魔術轟炸入侵者。」

「各位觀眾，時間已經來到十一點三十分，是十一點三十分！還有半小時，香港地上聖戰就要開始喇！」

電視機裡面的主播用輕鬆口吻，為深圳河上空即時轉播的畫面旁述：「到底半小時後，世界近代史上的首次聖戰會是什麼模樣？我們今晚很榮幸邀請到軍事評論家陳先生為我們作最後的分析，有請陳先生。」

評論家說：「香港聖教區根據資料有超過五百萬名信徒，參與自願軍的假設每一百人當中有一人，保守估計仍至少有五萬規模的兵力。因此大陸的正教會亦應該派出了相約數目的正教徒參戰。」

主播回應：「可是觀乎深圳兩岸的各自只有三千人，這人數不會太少了嗎？」

「可能雙方都採取比較謹慎的策略，希望先觀察對方的行動吧。畢竟這是《耶路撒冷公約》實行以來首次的大規模衝突，就連交戰模式是怎樣都沒有什麼先例。究竟缺乏軍火支援的戰爭要如何進行也是大眾關心的一個疑問。」

主播點頭說：「陳先生講得沒錯，相信電視機前的觀眾都會很想看看究竟教會聖戰是怎麼一回事。會是兩教互相祈禱罵戰嗎？抑或是血腥的廝殺？又或者兩者都不對，其實是傳聞中的魔法大戰？這裡不如請我們今晚另一位嘉賓，神學專家宋先生為我們預測一下好嗎？有請宋先生。」

「咳咳，」神學家宋先生清一清喉嚨說：「魔法大戰，確實是有可能的。」

「哦！果真如傳聞一樣，教會的祭司都會神聖魔法呼風喚雨進行攻擊？」

「沒錯。一直以來，全球各地都有不少人親眼目睹過教會的魔法，只不過被教會隱瞞起來而已。但這一次聖戰我看兩教騎士輕裝上陣，唯有是魔法戰爭才能解釋得到。」

「原來如此！」主播興高采烈地說：「相信各位觀眾都很期待稍後是否有魔法戰爭吧，請大家不要離開電視，在看過廣告客戶的說話後我們再回到現場直擊香港聖戰！回頭見。」

「──有夠白痴的節目，下等種都把戰爭當成什麼派對一樣。」教堂內娜瑪如此評價。

「蘇哥哥，還有十分鐘左右就換日啦，別睡著啊！」夏思思猛地搖晃著蘇梓我。

「呃……這麼久還沒有開戰嗎？到開火時再叫醒我吧……呼呼……」

「所以說！還有十分鐘啦！十分鐘後正教一定會開戰的，那些蠢材評論家根本對教會一知半解。」

夏思思繼續搖晃亦都無法喚醒蘇梓我，唯有把他一頭栽進娜瑪胸上，那雙柔軟的感觸果然即時令到蘇梓我精神百倍。

「……你們究竟都把我當作什麼。」娜瑪沒好氣的鄙視著蘇梓我與夏思思。

這時候一位老修士緩緩走到講台上說：「請各位開始唸頌玫瑰經，為此刻正在邊境作戰的騎士弟兄獻上祝福。」

於是現場氣氛頓然嚴肅起來，在安靜的環境下蘇梓我亦只好乖乖坐著。

１１：５５──

１１：５６──

１１：５７──

１１：５８──

１１：５９──

「換日了。」蘇梓我低聲說，同時教堂內所有會眾都一齊注視著電視直播。

「怎麼嘛，都沒事情發生……咦？」

電視畫面突然空白一片！但這不是影像訊號的問題，因為就連教堂外面深夜的天空都變得像白晝一樣！

眾人看見異象便紛紛跑到玻璃窗前眺望，卻見證了無法相信的畫面──

一位長鬚巨人聳立在北方遠處，他全身極其光輝，雙目比起太陽還要燿眼；頭頂能夠碰到天空雲彩，雙臂張開時比起山巒還要遼闊，就連一呼一吸亦能刮起大風。

同時間蘇梓我身邊的兩位惡魔一見到巨人就立即跪地，抱著身體顫抖。只聽見娜瑪小聲說：「這感覺不會有錯……祂就是把惡魔族趕盡殺絕的……聖父……！」

蘇梓我大驚，聖父是三位一體的那個主神嗎？

不過沒有人回答蘇梓我的問題，這時候電視直播又恢復了畫面，而且還可以聽見主持人都非常驚訝地開始胡言亂語。可是畫面只持續了幾秒鐘，就見鏡頭中的聖父高舉右手掌，大力往著地面拍打──

轟隆一聲，深圳河立即被擊出一座巨山！河水亦馬上被截斷成兩段，明明應該是十數公里外發生的事，就連聖火教堂都感到山崩地陷，就如大地震一樣。

下一秒，三千名在河岸另一邊駐紮的聖教騎士全部都失去聯絡。

這就是香港歷史上最後一個黑色星期五的開始。

秒咗

第四章完，歡迎正評鼓勵
聽晚大戰開始

不堪一撃

等我仲期待會打成點

同埋感謝各位推文，今晚篇文都算長架

遲左呀

謝貓隆恩

啱啱開始啫

比人屌打

聽日再試

睇下聽日會點

唔通有咩秘密武器

所羅門上身

至少蘇哥都未出場

如來神掌聖父版

可能耶穌撒旦一齊上身先夠打

仔打老豆

另一形式三位一體

乜撚野 內地

打自己啲信徒

小娜娜呷蘇哥醋

故事背景係咁

應該有其他原因

差22個正評就可以加更

推呀推呀

感謝各位推po

身材可以
但小娜娜無咁主動

話說巴打而家係日本

今晚出多d

某巴打

五章 訣別

１

忽見北方天空升起了蘑菇雲，蘇梓我不禁愣住半秒鐘，再回頭扶起兩位惡魔。

「娜瑪，思思，妳們都怎麼了？」

「蘇哥哥……不用擔心。」夏思思面色蒼白的站起來說：「聖父的壓迫感好像消失了……」

「我也是一樣。」娜瑪亦緩緩爬了起來。

「聖父是有那麼可怕嗎？」

娜瑪回答：「雖然沒有親身經歷過……但在天魔大戰之中，親手葬送最多惡魔的就是聖父。祂是這個世上力量最霸道的神祇，就連撒旦大人都遠不是祂的對手。」

「嘛，畢竟是那個大小。」

因為蘇梓我之前跟羅剎天交戰時沒有印象，這次便是他第一次親眼目睹巨神的真身。跟著蘇梓我又眺望北方的蘑菇雲，但待煙塵消散後聖父的身影已經消失，然後天空又回復一片漆黑。

但即使蘇梓我心情平服下來，在場信眾的心還是明顯受到動搖。

──剛才那是聖主的顯示嗎？

──到底我們是否犯了錯？

──那景象就好像末世一般……

「各位弟兄姊妹請冷靜！」台上的老修士說：「我們只要繼續唸經就好，無論如何聖主都不會責備祂的羔羊。」

確實是羔羊沒錯，教堂內的聖徒全部都六神無主，唯有聽命低頭頌經。另一方面，講台上的投影電視也恢復了畫面，不過都是攝影棚內那些主播和自稱專家的人在議論紛紛，沒有人知道現時深圳河的情況如何。

畢竟就連香港聖教的主教座堂都無法得悉現時戰況。

──凌晨十二點十分，香港島聖母聖心主教座堂，地下白衣騎士團總部。

「究竟發生什麼事！」潘主教大發雷霆，「還沒有聯絡到先鋒騎士團嗎？」

「不……十二個分隊都沒有回應，現場所有映影亦中斷了。」主教副手問：「需要調動附近的教士前去偵測嗎？」

另一老祭司阻止道：「根據探測班回報，剛剛那記聖魔術的威力輕輕就超過了Ａ級規模，那是神的境界啊。邊境太危險了，我們不能派人去送死。」

難怪就連全力施展的聖魔術結界都如此不堪一擊，想到這兒潘主教就冷靜下來，「抱歉，剛才是本座過於激動……但邊界那個是聖父嗎？難道正教會已經找到喚醒三位神格的方法？」

「要是如此我們根本無力招架。」又一位戴眼鏡的堂區主祭說：「不過現時聖魔術的波紋又恢復至正常水平，至少他們無法持續使用聖父的力量吧。」

老祭司提議：「不如我們就趁這個空檔反擊？」

卻被潘主教否定了，「我們還是先專注防守吧。至少要守到三日後，我們才算沒有後顧之憂。」

「主教大人，那是撤退的準備？」

「只是最壞的打算而已。既然正教能夠動用聖父的力量，背後肯定有莫斯科正教會的撐腰……所以萬一發生什麼意外，我們只能夠把『天使』歸還給羅馬教廷。」

雖然潘主教如此說著，但他心裡比起在場任何一個人都更加氣憤。他窮半生精力，好不容易才當上了香港教區的主教；縱使有少部分出於虛榮感，不過為香港聖徒服務也是他的本願。所以他決定了即使這場聖戰敗在正教手上，亦不能夠連「天使」都落入正教手中。

「相信正教很快就會越河南下，」潘主教下令說：「指示各個山頭的騎士團，倘若發現任何人員入侵結界，立即就用聖魔術轟炸！我們第二條防線一定要堅持住。」

第一條防線固然是指深圳河岸和鄰接的邊境，但如今這條防線已經不復存在，正教即將南下來到新界腹地。還好新界較多山嶺，若然正教要在繼續摸黑進軍的話必然會採道谷地的市區，正好就成為了山頂上聖教炮轟的目標。

「請主教大人放心，我們就是為此目的而把附近居民疏散上山，探測結界亦已經佈置妥當。而且讓山上民眾為騎士祈禱，更能增幅聖魔術的威力，算是一石二鳥。」

換言之新界的山嶺就是整個香港教區的第二道防線了。萬一此防線被攻破，正教南下至九龍一帶，那麼最後的防線就只餘下維多利亞港。

反正若然敵人能夠渡海登上香港島，島上的山嶺大概都守不了多久。此事第二次世界大戰的時候就已經實證過了。

凌晨兩點鐘，設於新界北的探測結界果然發現有不明集團入侵。有見及此，大刀屻山頂上的聖盾騎士團馬上結集一眾擁有聖品的聖職員圍成方陣，並一同低頭唸咒──

咒語結束，方陣上空突然水平浮起一個紅光圓環，直徑達數十米，環內又有磷光的大衛星陣，活著是魔法陣一般。接著「啪咻」一聲，大衛星形成一條光柱就射上天際，並從雲的另一端如同雷電一樣劈往正在越界的敵人！

「大規模聖魔術轟炸命中目標！」負責偵測的修士用望遠鏡確認了轟炸地點冒出白煙。

「已經將目標隊伍排除了嗎？」身披白袍聖盾騎士團團長問道。

另一名修士望著手提電腦數據慌道：「結界內依舊探測到數以千計的靈魂波紋，難道聖魔術轟炸失敗了？」

連同團長亦緊張起來，「怎麼可能？你確定剛才那一擊沒有異樣嗎？一個正在移動之中的軍團怎可能抵禦Ｂ級的大規模聖魔術。」

「不對！電腦分析剛才的聖魔術轟炸勉強只及Ｃ級程度，好像是有什麼出錯了。」

團長聽見後馬上跑到民眾駐紮的營地確認──莫說要他們唸經，眼前只有一群絕望的信徒如烏合之眾般連聲埋怨抱泣。

「快振作起來！不是有吩咐說要一直頌經嗎？再不努力的話那些正教徒就會來把教區佔領！」

但現場山頂一片混亂，因為他們都親眼目睹聖父顯現，所有人都感覺非常恐懼，不敢與聖父的勢力對抗。這樣子正教召喚聖父異像，不但對先鋒騎士團的打擊甚大，對於聖教徒信仰心的影響更是深遠。

「各位不要被妖術暪騙！那個巨人異像並非我們的主，只不過是正教徒的卑劣手段罷了──」

此時山腳遠處忽有一小光點浮現，它耀眼無比，同樣如光箭般垂直穿越天際！這種似曾相識的情景，騎士團長抬頭一看，大山屻的雲頂已經穿了一個大洞──」

「防禦結界，馬上──」

迅雷不及掩耳，現場就擊起了轟隆隆的爆風！一瞬間整個山頭變成火海，眾人都被火舌困了起來。不少信眾見狀以為是遭受天譴，便往四方八面落荒而逃，聖盾騎士團亦因而潰不成軍。

「團長！我們怎麼辦？」一位灼傷了手臂的年輕騎士跑過來問。

「撤退，立即往南路撤退！」

由失去信仰那一刻開始根本勝負已分，防禦結界亦形同虛設。結果不只是大刀屻，就連其他山上駐紮的聖騎士團都被正教逐一擊破。到最後香港聖教在深夜宣佈棄守新界，第二道防線亦告瓦解。

可是正教沒有乘勝追擊聖教在香港島上的座堂。在搶佔山頭據點後，正教騎士分成十七支百人小隊掃蕩新界的十七個堂區，似乎在搜索什麼。

戰事一直持續至天亮，聖教位於新界的所有堂區相繼淪陷；唯獨是派去攻佔聖火堂區的百人小隊遲遲沒有捷報，甚至失去了聯絡。

寫完先發覺主角今篇無過出場，下一篇等蘇哥表演下
聽晚繼續

聖教好撚廢,一晚就收皮

只係戰略性撤退

差11個正評就可以加更

唔記得斷黑貓

教會班人肯定無唱「主能夠」…

聽晚再試過

聽晚睇蘇哥能夠

仲有9個正評可以加更

No CC today

聽晚又會有

新毒者留名

差5個正評加更

個故個世紀觀大到呢

似日本輕小說咁，但係呢個故劇情發展無咁拖泥帶水，爽快得多

正皮

仲差一個

差一個，快

世界觀咁大可以有排作

雖然有d攰，但今個星期日又會繼續出文

樓豬好波

２

正教的百人小隊第十三分隊按照計劃，於清晨五點鐘準時抵達聖火山下的市區。不過除了路上明滅的街燈外，商場店舖早已下閘關門，門外亦只有流浪狗在翻垃圾膠袋，氣氛一片死寂。至於附近住宅街的公寓大廈，就算裡面居民還沒有入睡，他們亦不敢開燈以免被正教的騎士盯上。

「報告隊長，南方的山上就是聖火教堂所在地。」百人小隊的副隊長說。

「很好很好，那裡就是囚禁著異教神的教堂吧。」四十出頭的百人隊長說：「比起其他小隊不肯定有沒有收穫，至少我們這趟就不會空手而回。」

「而且負責守護異教神的家族騎士好像已經歸順了正教，現時教堂內應只剩下些無力的信徒罷了。」

「真為他們感到羞恥。」百人隊長笑道：「也許還有些連走都走不動的老教士正在保護教堂吧。但聖教的人看見聖父後便失去信仰心，就連聖魔術都失靈，何來有方法反抗正教？」

「所以說其他百人小隊幾乎沒有損傷就把附近的堂區通通佔領了啊。」副手同樣嘲笑說：「那些信眾口中只有大愛，人都沒有殺過，又有什麼資格上戰──」

話未畢，副手的前額就被空中劈來一刀噴血而死！同時方圓數十米被黑霧屏蔽，百人隊長驚道：

「魔空間侵蝕？怎會在這個地方有惡魔出現！」

──抱歉呢，聖魔術失靈的話唯有借助惡魔的力量好了。

聲音先行，下一秒蘇梓我才猛然現身於眾人頭頂！百人隊長抬頭望見蘇梓我，二話不說就指揮手下向天空擊出聖火球──

「娜瑪！」蘇梓我同樣指揮手下，娜瑪亦只好無奈地飛往中間張開霧盾把聖火球擋下。

「真、真的出現了惡魔！」看見火舌碎片變黑掉到地上，很多隊員都感到驚慌。

「冷靜點！」百人隊長斥道：「趕快通知指揮長，聖火堂區遭遇上大惡魔要求增援！」

「不行，通訊被魔空間侵蝕截斷了！」

──呵呵呵。

「就是這個原因才會有魔空間侵蝕喔，笨蛋。」伴隨優雅的笑聲，嬌小的夏思思卻坐著巨大蟒蛇從天而降！巨蟒張開血盆大口，一陣毒霧障氣瀰漫空中，嚇得百人小隊動彈不得。

同時蘇梓我亦在半空中撐腰大笑道：「趕快給本大爺投降吧！也許我就放你們一條生路。」

「哼！別小看正教的騎士，我好歹也是有聖品位的！」

CC加油

再斷

斷十次

百人隊長握緊右拳，拳頭便閃起紫電隆隆作響！接著隔空出拳，紫電就如離弦之箭般直刺向蘇梓我的死角──

但見蘇梓我右手獸印與印戒共鳴，七十三支大刀頓時橫空而出！大刀垂直排圈，築成兩道圍牆把蘇梓我包圍在內──內圈三十三把大刀順時針浮空旋轉，外圈四十三把大刀則逆時針流動，全方位地保護著蘇梓我。

結果當紫電碰到大刀便化為烏有，看得刀圈內的蘇梓我得意大笑。

「那個色狼什麼時候學會了那種惡魔術的？」娜瑪問。

「就在魔界小娜娜妳不讓蘇哥哥碰的時候，他每晚唯有召喚諸羅女來解悶。結果連續修行了十二天，現時七十三大羅剎女的靈已經成為了蘇哥哥的手足一般，任由他隨意使喚。」

「就是玩女人特別有一手呢。」娜瑪無奈嘆息。

但另一邊廂蘇梓我就意氣風發，舉手號令由羅剎女化成的七十三諸刃往地上的正教徒亂刀劈砍；氣勢雖然不及羅剎天的五百劍陣，不過對付百人小隊的低階騎士就綽綽有餘，不消一會已經血花四濺，哀鴻遍野。

「這、這個還算是教會的人嗎？簡直是魔鬼！」百人隊長全身發抖，因為他覺得這次是死期來了，而且他的預感也沒有出錯。

夏思思舉手打響指，魔空間侵蝕便應聲消失；聖火山腳回復安寧，只是多了一百具屍體躺在馬路邊。

「還真是殘酷呢，」娜瑪皺眉說：「雖然我是惡魔也沒資格批評你們下等種，但蘇梓我你還真的沒有猶豫就把他們通通殺死。」

蘇梓我降回地上說：「戰爭就是這麼一回事吧，只有蠢人才以為聖戰是嘉年華會。」

夏思思亦從巨蟒頭頂躍下，摟著蘇梓我嚷道：「別忘記正教一開戰就屠殺了三千個聖教的騎士嘛，兩邊都不是好人。」

蘇梓我又問：「不過為什麼聖父會幫助正教去攻擊其他教徒呢？假如正教有聖父加持，其餘兩個教會不就可以投降解散了？」

「這個問題思思也不清楚，從來沒有聽說過教會的真主藏身於正教之內。」夏思思續道：「而且凌晨那一刻的感覺也是怪怪的，就好像正教有方法召喚聖父來攻擊敵人。但聖父理應是教會的主人才對吧？怎麼變成了蘇哥哥和小娜娜的關係。」

「我是被逼要服侍蘇梓我的啊！」娜瑪非常不滿。

「所以說聖父也是被逼要聽從正教會的指揮？」蘇梓我追問。

「不可能啦。」夏思思答道：「都說聖父是世上最強力的神祇，正教會如果有這個本事能夠支配聖父的話早就能夠征服世界了。」

「也許現在就是征服世界的第一步？」

「不清楚呢，雖說正教不會無緣無故的發動聖戰。」

三人又沉默起來，這時候蘇梓我卻看見百人隊長的衣襟內有東西在振動，大概是手提電話吧。於是蘇梓我走近用腳蹬了對方一下，把手提電話踢到地上，便拾起來看。

「哇，是十幾年前的形號。」要看一陣子才找到接聽的按鈕，按下之後聽筒一方就傳來普通話的對話。

「喂，你們是正教的混蛋嗎？」蘇梓我不懂普通話就用廣東話跟對方打招呼。接著聽見對面擾攘一輪，最後交給了一個同樣會說廣東話的人向蘇梓我反問：

「侵攻聖火堂區的小隊是被你殺死的嗎？」

「哈哈！你們聽好了，我就是大名鼎鼎的超級英雄蘇梓我。要是你再敢派人來搗亂的話，我見一個就殺兩個！」

「原來聖教內還有這樣有趣的人物。」從對方的聲線聽來大概也是一位青年，他冷靜地說：「本人是廣東教省首席樞機騎士，郭漢。日後請多多指教。」

「我一向都不會記臭男人的名字，你告訴我也是沒用。」

「呵，但你的名字我會記住的，蘇梓我。」語畢，對方就掛了線。

娜瑪問：「你這樣挑釁對方好嗎？」

「沒差吧，反正他們都那麼弱。」

「你這次打敗的只不過是正教用來鎮壓平民的部隊吧。要是引來他們的主力來襲，你這笨蛋應該打不過他──哇呀呀，好痛啊！別捏我的臉頰！」

但夏思思也同意娜瑪的話，「聽說聖教已經退守至九龍半島了，我們無謂再把聖火堂變成戰場吧。不然可能會傷害到附近蘇哥哥的朋友。」

蘇梓我聽見後開始後悔，便喝令娜瑪：「妳快打電話回去，告訴剛才那人我不跟他們打啦！」

「欸……他們才不會理會你吧。」娜瑪無奈地接過百人隊長的手機回撥，果然沒有人接聽。

「蘇哥哥，暫時唯有全心全意守護著聖火教堂吧。」夏思思笑說：「也許我們能夠製造轉機讓聖教扭轉頹勢呢。」

可是娜瑪對此並不樂觀，「除非我們有方法恢復聖教徒的信仰心，但這個很困難吧……」

「哦！小娜娜這提議不錯嘛，蘇哥哥也展示跟聖父差不多的神蹟就好！例如把維斯塔女神顯現於世。」

「但那笨蛋只是曾經在魔界無意識地召喚過一次古神，之後他都沒有跟羅剎天對戰時的那種霸氣了。坦白說我還真的懷疑當時那個人到底是不是蘇梓我。」

夏思思亦相當苦惱，「妳也說得沒錯，蘇哥哥似乎比較適合召喚魔神，卻跟女神相性不太好；尤其是維斯塔的象徵是貞潔，蘇哥哥卻沒有節操的。除非……」

──蘇同學？

就在娜瑪和夏思思二人七嘴八舌地討論之際，她們口中的關鍵人物就出現了。

久違的聖女歸來，聽晚繼續

蘇哥虎頭蛇尾,一開始咁撚有霸氣,最後竟然淆底

如果連正教省首席樞機騎士都打唔過,點做戰神呀

蘇哥做野唔係凡人可以明白

小娜娜真係 竟然對蘇哥冇信心(唔夠正教主力打)

有性女仲洗乜怕

利大小姐為蘇梓我開路

順便增進感情

中途轉機,同性女細佬拍住上

係堅貞聖女

呢位巴打既思想好危險

聖父係咪啫係Zeús?

宙斯

唔係God咩

設定上係基督教天主教既聖父
即係聖父聖子聖靈三位一體既聖父

咁仲有聖子聖靈呢

我強烈要求樓豬星期六日都加甜

呢個問題值得研究

加甜有序

扑聖女

個flow好慢 覺得有啲悶

我會注意下

聖父咪姐係耶鳩個老豆囉

放工推一推黑貓同小娜娜

今晚會點打

新約定舊約…啟示錄

留名等食聖女

３

「利學姐！妳不是跟隨父親出征了嗎？」

「嗯……但昨晚前線崩潰之後很多堂區都被正教侵佔，於是我不放心才偷偷地回來看一下……」利雅言捧心擔憂道。

「呵呵，妳放心好啦。剛才本大爺就把那些正教徒通通收拾掉！」

利雅言瞄看路邊屍體累累，只好平復心情對蘇梓我說：「辛苦你了，總之沒事就好。」

「利學姐妳也是啊。一個人走回來也太危險了嘛，是不是有其他原因？」

「蘇同學你看得出來嗎？」利雅言垂頭說：「其實父親大人好像有點奇怪……他無視教區撤退的總命令，只是一直駐紮在偏遠的山區，似乎不願跟正教交鋒。」她越說越無奈，「而且隆禮也只懂聽從父親大人，我都猜不透他們的想法。於是我才偷走出來，打算回來看看聖火堂的樣子然後再作打算。」

「那個嘛，妳父親行為古怪也不是今天的事情了，畢竟他一直在私底下跟正教內通。妳沒有察覺到嗎？」

「欸？為什麼你會這樣說？」

夏思思便插話說：「是時候要坦白一切呢，關於蘇哥哥的事情還有利主祭的事情。而且我們也需要利姐姐的力量。」

「看來事情並不單純。」利雅言亦作好心理準備。

於是蘇梓我也沒有什麼好隱瞞下去，便打了個呵欠道：「先回去教堂坐下來休息一下嘛，大家整晚都沒有睡過。」

當四人回到山上教堂時大約清晨六點半鐘，太陽剛好升起；杜夕嵐與弟弟在門口看守，一見到蘇梓我在晨早的曙光出現便跑上前迎接。

「蘇梓我，你們沒事嘛？那些入侵者呢？」杜夕嵐又見到利雅言，「咦？學生會會長、不對，是聖女大人也回來了呢。」

「叫我會長也沒問題喔，杜同學。」利雅言微笑問好：「妳來教堂的話不用照顧令堂嗎？還是杜媽媽也在教堂？」

「托聖主的福，家母正在教堂小睡，但比起之前都要精神多了。尤其蘇梓我替她醫治腳傷，母親昨晚還一直繞著禮拜堂內散步呢。」

「咦？蘇同學替杜媽媽治傷了？」

蘇梓我答道：「對啊，就用聖魔術讓她的腳變好了。」

娜瑪在旁心道：「嚴格來說那是羅剎天的惡魔術呢。」

雖然利雅言也不是懷疑蘇梓我的話，但當她見到蘇梓我走進大門後，堂內教友都為他拍手歡呼，看來他已經正式成為了聖火堂的一份子。

「蘇同學，現在你已經是獨當一面的自由騎士呢。」

「只要我努力的話這點小事微不足道吧。」蘇梓我聽見利雅言的讚賞亦滿心歡喜。

「所以我相信蘇同學的人格，再不會懷疑你跟惡魔勾結是另有目的。」利雅言認真地問：「那麼你願意把所知的秘密告訴給我嗎？」

「沒問題。只是不太方便被別人知道，利學姐麻煩妳帶路了。」

如是者利雅言便帶同蘇梓我與兩位使役魔來到私人的小聖堂，並閉門商討。

「居然是這樣……」

蘇梓我把利主祭在地下祭壇監禁維斯塔女神之事，還有利主祭內通正教之事如實相告。

「但蘇同學為何你們要隱瞞此事？」

「欸？」原本蘇梓我想利用這個秘密威逼利主祭將女兒交給自己的，但當然說不出口。於是夏思思便代為解圍：

「我們都是害怕利姐姐會難堪，想在之前就解決事件。抱歉呢利姐姐，是我們能力不足。」

「不……也不是你們的錯。」

蘇梓我便問她：「妳會相信我剛才的話嗎？」

「家父的事情我心中也有眉目，但幽禁維斯塔之事確實有點兒過火。而且家父的行徑教會也是知情吧，很難相信聖教會做出如此殘酷的事，活生生地把維斯塔女神焚燒……莫非當真主隱世以後教會亦墮落了嗎？」

「但如果真主本身也是很殘酷的神又如何？」

這次輪到夏思思把羅剎天在天魔戰爭前夕的記憶，以及《天使長拉結爾之書》的內容簡單告訴給利雅言。利雅言理解得很快，便說：

「妳指天魔戰爭的目的並非要消滅惡魔，而是將所有地方神趕盡殺絕。」利雅言續道：「這樣的話《天使長拉結爾之書》也許就是拉結爾用來逼害其他地方神墮落成魔的紀錄，好讓天使勢力名正而順供奉真主成為唯一神。」

夏思思嘆道：「原來還有這種看法！換言之地方神墮魔的幕後黑手正是天使他們啊。而教會則負責竄改歷史，把所有責任推到魔神身上。」

娜瑪附和說：「就說教會都不是好東西。」

但利雅言搖頭否認，「我只是總結妳們所說的話，並不代表我已經相信妳們。」畢竟對方是惡魔，利雅言顯得相當謹慎；而且要是自己一直信奉的教會原來跟惡魔都差不多，那究竟自己這十多年來所做的是好事還是壞事？

「可是蘇哥哥的身世妳就不得不信嘛。」接著夏思思更把蘇梓我與蘇萊曼的記憶，以及傳說中蘇萊曼的印戒之事和盤托出。

聽見後利雅言小心翼翼地捉住蘇梓我的右手，問：「這就是你所說的印戒嗎？」

「是啊，好像是很厲害的神器。」

於是利雅言不由自主地用手指輕碰印戒，一陣維斯塔的聖力便流經了利雅言的全身，讓她感到非常溫暖。同時蘇梓我又大聲叫：

「哇，利學姐妳整個人發光了！」

文啊

「很親切……我確實地感受到聖火的力量。」利雅言的手指離開印戒後，蒼焰亦隨之消失。

「不愧是利姐姐，無論外表抑或內心都跟維斯塔非常配合。」夏思思說回一開始的正題，「所以我想如果能夠將女神降臨到利姐姐身上的話，應該能夠重現昨夜凌晨那種規模的神蹟，嘻。」

「夏同學妳的意思是說，我可以召喚維斯塔女神來到現世嗎？」

「沒錯。只要聖教徒看見聖火聖女顯現，必定能夠消除他們內心的不安，並重拾信仰心吧。」

「……這聽起來行得通。」利雅言理解得非常快，但亦有點好奇，「夏同學妳明明是惡魔，為什麼卻想盡方法幫忙聖教呢？」

「按照利姐姐之前的推斷，本來惡魔只是比較喜歡自由和放縱的一族而已，並沒有什麼墮魔這樣誇張啦。思思也有心地善良的時刻喔。」說著的同時，夏思思又繞著蘇梓我的手臂撒嬌，並瞄看著娜瑪生氣的樣子。

「是這樣的嗎？」利雅言半信半疑，續問：「那麼我要怎樣才能獲得女神降臨在心中？需要戴上蘇同學的印戒？」

「不，蘇哥哥的印戒只有他能夠駕馭。可是我們可以與蘇哥哥共享神魔賜給靈魂的力量啊。」

夏思思解釋分享靈魂的方法有幾種，一種就是本身有血綠關係的。但這個明顯不適用於利雅言和蘇梓我身上。

第二種是血契，即用雙方的血寫成契約交換承諾，蘇梓我和娜瑪之間的關係就屬於這種。不過利雅言始終不想訂立帶有惡魔色彩的契約所以否決了。

第三種一定係交配

第三種係將蘇哥嘅精氣比性女

「第三種就是肉體的結合。透過男女之間的親密接觸，便能夠互相分享靈魂。俗話說心有靈犀也是這種狀態。」夏思思毫不害羞地說，反正她和蘇梓我就是屬於這種關係。

「喔喔……」蘇梓我聽得有點心動，但卻被利雅言馬上駁倒：

「維斯塔貞女在三十年間必須保持堅貞，只有如此才有資格侍奉維斯塔女神。如果失貞的話反而是本末倒置呢，行不通。」

夏思思便補充說：「也不一定要真的那個啦，例如親吻也可以喔，只不過要親得深一點。」

「都不行，夏同學妳果然是惡魔呢。」利雅言生氣的樣子也很漂亮。可惜同時在她身上又築起一道神聖不可侵犯的結界，把一切雜念都反彈開了。

夏思思喃喃道：「不愧是維斯塔貞女，防守力很高。」

畢竟古羅馬時代若然維斯塔貞女犯禁的話，可是會被囚禁在地下密室活生生的餓死。

正當夏思思苦思如何攻破利雅言的道德防線時，一位信徒突然大力拍門，嚷道：「大事不好了！聖堂山下剛剛偵測到有三、四千正教騎士正衝著我們上山！」

比起預期來的快，正教騎士團的行動果然不容忽視。但現在不是稱讚敵人的時候，利雅言聽見後只是面色一沉，看樣子不得不作出取捨。

暫時休戰，下篇兩個教會再打過
聽晚繼續

呢個位停

聖女嘅初吻/夜

無錯
宗教戰爭即係家庭糾紛

聖女無咁隨便

日光日白

性女一定係淫底

唔係

睇完再度留名

黑貓一定係淫底

不知幾 pure

可以去攞奧斯卡

教會既黑暗，正

朕命令蘇卿家快上喔

奧斯卡最 pure 獎

小娜娜先係最光明

聽晚上

小娜娜真係好得意
性女扮曬野真係要教訓下

正教騎士團班人阻住蘇哥談情,一於ko晒佢地

LM

臨近星期日就有搵啲野加甜

唔好停

咀下都唔得

仲有咩可以做架

故事有啲「靈俠」感覺～正，主角係轉世魔王

你地全部對聖女有偏見

但唔知有無得加，可能要後補

蘇哥不知幾正義

文呀
快d有文呀

感謝大家幫推

幾十話之後性女同淫魔扑野個陣就知性女係淫底架啦黑貓

呢個係正版聖女

今晚夜少少先出到文

幾點出

9點左右

等我仲8點幾上黎諗住斷你

識咗個女仔 樣算普普通通，思想幾成熟
但原來15、6歲恨拍拖被個網友中出即飛，
跟住就放蕩自己 ，到宜家都三年，同網上十幾個男人屌過。

睇得出佢決心改過，我亦怕佢仲會繼續濫交

但我自己係處，因為信過教，打算要個處女做老婆，試過睇曬女仔全相，但都忍住無除衫扑。

樓主如果你係我 會唔會俾機會佢

仆街 做乜按完回覆 會post咗另一個地方 好似以前高登咁

9點11分喇

文

４

「四千名正教騎士嗎……」利雅言頓時想起正教一開戰就召喚了Ａ級的聖魔術把聖教先鋒全數殺退。當時對方人數相約，大概這次也是來者不善。

「現在要逃跑已經太遲了呢。」夏思思說：「果然只剩下女神降臨的方法嘛？」

「不……我要親自出去跟他們談判。」利雅言說：「只要我願意無條件投降的話，正教也沒有理由去傷害兄弟教會的人──」

說到一半，天花板猛地搖晃，窗外天空亦閃出一陣蜘蛛網狀的紅光！

利雅言急忙走近窗前確認，「那是聖魔術的遠程炮擊。雖然一時三刻未必能夠貫穿教堂的防禦結界，但這樣下去教堂早晚會塌陷的。」

「所以利學姐再考慮清楚吧？假如妳就這樣出去，正教騎士肯定不會放過妳的，也沒有保證他們會放過教堂的人。」

「蘇哥哥說得沒錯。正教之所以到處侵佔堂區，目的就是要完全剷除聖教信仰，變相解除香港聖教會的武裝。就算利姐姐妳投降的話正教會也不可能善待聖教徒的。」

利雅言閉目沉思，終於有了決定。她說：「我接納你們的意見，但另一方面也要疏散聖教堂的群眾。」

「利姐姐妳是認真的？疏散信眾的話維斯塔女神便會流失神力啊。」

「我只是想爭取時間讓平民撤離而已，至於我會有什麼後果也不在考慮之列。」

「利姐姐果然很頑固呢。」

夏思思也沒好氣再說服她，另一邊廂娜瑪看在一旁也感到很意外。

「原來教會也有好人，我開始明白為什麼那色狼會喜歡上利家的女祭司了……」

至於利雅言，她便鼓起勇氣凝望蘇梓我說：「請你借給我維斯塔女神的力量吧，我──」

但蘇梓我已經情不自禁，衝前便用撫著利雅言的臉，並奪去了她的初吻。蘇梓我親著利雅言的唇，感覺很柔軟，很舒服，還有女孩子的香氣；他對利雅言的渴望蓋過了罪惡感，於是得寸進尺，摟著利雅言的纖腰把她一擁入懷。

利雅言的胸口壓在蘇梓我身上，二人的心跳一同起伏，彷彿這就是在分享靈魂的鼓動。雖然利雅言很害羞的想推開蘇梓我，但蘇梓我只是變本加厲地吸吮著她的櫻唇，又舔著利雅言的舌頭──

「已經足夠了吧。」利雅言喘著氣的推開了蘇梓我，只見她滿面通紅，尤其是嘴唇。

蘇梓我只好連忙揮手道歉：「我不是故意的啊，大概是好像不可抗力之類的東西……但利學姐看起來很滿足──」

「沒有這回事！」利雅言別了臉說：「只不過比起想像中還要刺激。」

「你們兩個啊，打算胡鬧到什麼時候？」娜瑪指向窗外又閃出一輪電光雷火。

「咳咳，差點忘了正事。」利雅言深呼吸後很快又恢復平靜，「蘇同學麻煩你借我維斯塔女神的力量吧。」

「嗯……」蘇梓我有點不捨得，但亦沒有辦法。

雅言

娜瑪在背後抱怨：「可惡啊，為什麼蘇梓我在利家女祭司面前懂得道歉，不見得他會對我道歉呢。」

「嘛，利姐姐有貞潔結界能夠淨化心靈。」夏思思答道。

「雖然我也好像明白就是。」

──霍的一聲，忽然在蘇梓我和利雅言中間燃起了神聖的蒼藍火焰，同時一位跟漂亮的女性帶著磷光從火焰當中游到利雅言面前。

利雅言吭聲說：「妳是維斯塔女神，我認得這熟識感覺。」

她與維斯塔四目交投，就好像望見鏡中自己一樣。但維斯塔沒有說話，只是緩緩移向利雅言，直至二人的身體重疊起來，女神的靈便降臨到利雅言身上。

利雅言會心微笑道：「對呢，一直共處多年，我們之間已經不需要言語。」

接著她又轉回認真的臉走到禮拜堂下令：「各位弟兄姊妹，此刻有四千正教騎士入侵此地，我下令所有人需要全面撤離聖火堂！」

台下超過一百位信眾，他們聽見後都紛紛起哄，同感震驚。但利雅言沒有讓步，繼續命令旁邊資歷最高的老教士說：「麻煩你帶領各人從後山的小道撤退。正教騎士正在走南邊馬路上山，理應他們不知道北邊的下山徑。」

老教士回應說：「可是正教已經穿越了山腹的結界，很快就會上到來聖火堂，我怕大家來不及撤退……」

「我會殿後保護大家離開。」

「聖女大人！怎可以叫聖女大人犧牲呢！」

「不必擔心，我已經得到聖火聖女的保佑，正教騎士無法傷我分毫。」利雅言又撒了謊：「而且我將會執行儀式召喚聖女顯現，此地很快就會變成戰場，各位留在教堂只會阻礙到我。」

「可、可是……」

「沒時間再討論──」

語音未落，教堂的壁畫穹頂突然裂開透光！並掉下了數塊拳頭般大小的石頭，更砸傷其中一位信徒。

「結界快破了，就連大理石的建築亦支撐不下。」利雅言再次催促眾人由後門撤離，而自己就衝出教堂正門希望能吸引正教騎士注意。

「利學姐我也來助陣！」

蘇梓我邊叫邊跑，理所當然地兩隻使役魔亦隨後跟上；然後四人踏出教堂之後，正教的遠程炮擊亦暫時停止──

因為正教騎士的千人大隊已經兵臨城下，在教堂外一百米排好魔法方陣；另有其他騎士弧形列隊包圍教堂，準備好隨時近距離轟炸現場。

「住手！」利雅言斥道：「本人是聖火堂的助祭，現時聖火堂區已經沒有騎士團駐防，請你們按照《耶路撒冷公約》第二部分交戰協定的第十條附例，立即撤離平民區。」

「但小姐妳是聖教騎士吧？」一位臉上有疤痕的男子輕佻道：「本團只是按照《耶路撒冷公約》第七條的權力，以武力排除所有異教人士，並摧毀任何關於堡壘建築。」

我又斷

先斷文
再睇文

此時利雅言見到對方的臉竟有所動搖，「這道疤痕……難道你就是正教的首席樞機騎士郭漢？」

對方搖頭大笑道：「妳太高估自己了，我們郭帥豈會跟你們這種小貨色糾纏？就由我這名入室弟子替師父把此處夷為平地吧，哈哈哈！」

原來對方只是想討師傅喜歡所以同樣在臉上劃上疤痕。但無論如何，利雅言亦感到不妙，因為教堂還沒有完成撤走，要是現在被轟炸的話肯定死傷無數。

「嘿，你真的有這個本事嗎？」蘇梓我突然自告奮勇上前挑釁。

「你是……」對方稍有猶疑，「對了，我聽郭帥講過聖火堂有個不知天高地厚的臭小子，該不會就是你吧？」

「哼，我今早明明是叫他親自見我，豈料那個姓郭的只是派了一條狗來。」

「你口氣挺大的。倒是希望你有相應的本事，否則我就以『聖痕約翰』之名把你碎屍萬段。」

「喔，是嗎？小聖痕。」蘇梓我故意嘲諷他，並厲聲道：「我是蘇梓我。你要記住我的名字，還有記住今天就是你的死期！」

「混帳……！」聖痕約翰被蘇梓我激得怒不可遏，某程度來說蘇梓我是挑釁對手的天才。

於是對方隨即下令身後聖魔術方陣準備施咒，頓時大地震動，有如風起雲湧之勢，彷彿所有空氣都凝聚到方陣教士的頭頂上──

「喝！」

在正教的魔術方陣上空應聲劃出十二角星，並在每個尖頂擊出十二道光柱，一同轟向蘇梓我面前！

打完先停啦

──懇求敬愛的神立即顯現！

一把清脆的女聲，抱著女神像護身符的利雅言整個人都點亮了蒼焰，並在頃刻間一位巨大的女神像就聳立在正教騎士與蘇梓我之間。結果那十二道光柱碰到維斯塔女神的身體就被無盡火焰燃燒殆盡，化作灰塵。

「這是……原來如此，想不到香港教區也有人懂得召喚古神。」聖痕約翰看起來毫不驚訝，反倒覺得有趣，便揚手命令道：「把我的武器拿來。」

接著三名正教徒合力將一把闊刃大劍抬到聖痕約翰身旁。但見聖痕約翰單手抓著劍柄，便輕易地把闊刃大劍舉起，同時他握劍的手背更浮起了十字架的魔法陣圖。

「好吧，就看我親手把異教神宰了！」聖痕約翰高聲斥喝便提劍躍往維斯塔巨神的靈，如同流星一般，卻中途被另一刀光攔腰截下──

「在之前看我先宰了你！」蘇梓我猛力把鐮刀砍下，兩把聖器互劈，火花中聖痕約翰卻被硬生生轟回地上。

「原來你也是個擁有聖力的人嗎？那我就無需手下留情了！」

聖痕約翰又一個虎步就衝往蘇梓我，同時他背後的魔術方陣則繼續炮轟著教堂，然後利雅言則藉著女神之力把聖魔術通通擋下。

現場陷入混戰，但有一人躲在草叢內偷偷看著，暗笑道：「終於，終於都等到這天了！維斯塔女神降臨到雅言身上，哈哈哈！」

就在今早，利主祭已經將部下解散，並得到正教允許隨千人大隊行軍，充當嚮導。然而他此刻的目標只有一個，就是那擁有女神附體的完美身軀。

感謝各位等候，聽晚繼續再打過

利主祭變左做鬼父

佢係想要女神

都係俾你斷返

留名等睇閪痕約翰比人秒殺 之後再比小娜娜收做兵

獸父極醜惡

星期日唔同打法

正教班二打六阻住晒 ,蘇哥嘅對手係咩首席騎士

小娜娜係女僕

打倒獸父

甜可能要後補

遲早會見到

二打六快d收皮啦

性女比人捉咗去輪大米

仲有鬼父收埋皮 ,雅言只係屬於蘇哥一個

唔好亂講

應該要比鬼父捉去出本子

本故事絕無NTR成份

死矮仔form2就想溝我地全校女神言bb 因住我浩南哥斬撚死你 仆街啦你去

q

變態鬼父
等睇男主虐殺佢
順勢收埋利雅言入後宮

甜

後補出double是常識吧

食屎狗想食我條女？收皮啦

蘇哥係咪因爲性女所以召唔到羅剎女出黎

照計一召出黎應該秒左條契弟

蘇哥收後宮收得好辛苦

蘇哥未出盡全力，而且小娜娜都未出手
不過正教都有幾千人幫手，人多打人少

好值得收，幾辛苦都抵

可能係我睇得唔清楚？

印象中蘇哥好似無學過點樣戰鬥架可 ？

咁空有力量同武器，理應唔會夠啲平時打開交，有訓練過既人打？

打咩約翰都要小娜娜幫拖 ，蘇哥唔係咁屎呀

俾蘇萊曼王上過身之後點都有啲印象嘅
亂fing都贏啦

俾蘇萊曼王上過身，所以都打得下
但亂fing打唔打得贏就另一回事

i mean 憑記憶亂fing

俾蘇萊曼王再上過身

蘇：娜瑪 娜瑪 我愛妳！ (加速)

娜瑪： 哦 哦 哦 啊

思思：阿斯摩大究竟妳係呻吟定叫緊蘇哥哥

今晚嘅甜

蘇哥個名的確有d怪

今晚咁既進度好難加甜，除非你想睇鬼父

鬼父

聖女個處一定要留俾蘇哥

５

「維斯塔這異教神由我們利家代代看守。還記得第一次看見古神的時候，我是如何深受感動……原來人類是如此渺小。於是自從那一天開始，我便決意即使窮盡畢生精力，亦要找到復活古神的方法。以往只是用聖火來燃燒古神以獲得神力實在太過浪費了。」

利主祭不其然回憶起往事。年輕的他醉心研究如何將古神復活，甚至不惜尋找擁有古羅馬血緣的女性來結婚，目的都只是想誔下一個能夠成為維斯塔容器的女性。

「沒錯，古神的肉身受了超過二千年的火刑基本上已經不復存在，我們一直燃燒的只不過是維斯塔的靈魂。因此要讓古神再次復活，就必須為她找到新的肉體。」

但即使利主祭找到了合適的身體，他還是沒有十足把握將女神臨降在利雅言身上。而且就算成功，他亦不能保證利雅言和維斯塔會否暴走反抗。

「但現在看來雅言十分穩定，這次真的要多得那姓蘇的小子；一時間我還害怕會失去古神，但聖火很快又要回到我手上了。」

利主祭馬上走到去正教的魔術方陣隊，跟小隊長說：「快集中火力攻擊那巨神吧！」

「我們不用聽你的吩咐。」小隊長卻對隊員下令：「第一第二砲擊隊繼續轟炸教堂，其餘的利用聖魔術掩護聖痕團長！」

「嘖，」利主祭沒趣地離開，又看著遠處蘇梓我跟聖痕約翰的刀光劍影，心道：「沒見一陣子，明明聖火的力量已經轉移到雅言身上，但姓蘇的體內又有別種神力，居然能夠跟正教的樞機騎士平分秋色……假以時日，那小子必成大患，必須及早鏟除。」

利主祭說得不錯，蘇梓我與聖痕約翰的刀劍你來我往，誰都不肯退讓；別人用十數年時間修行得來的聖力，蘇梓我只是十數天就能得到──

聖痕約翰想起自己出身農村家庭，為求改善生活在五歲左右已經加入正教接受訓練；這十幾年來他目睹很多同期的一個接一個離去，有人是在鍛鍊途中傷殘，有人更是執行任務時殉職。而且教省從不重視他們，視人命如草芥；聖痕約翰好不容易才捱過各種訓練昇格成為樞機騎士的，卻居然打不過這偏遠山區的臭小子，實在沒有事情比起這個更令人不爽。

「小聖痕受死啦！」蘇梓我先揮空刀，緊接著卻喚出四支羅剎大刀從相反方向劈向聖痕約翰！

「居然還有後著？」但見聖痕約翰沒有理會羅剎大刀，反而加速衝向跑向蘇梓我揮劍！

「這個混蛋是不怕死的嗎？」蘇梓我來不及反應，但照理聖痕約翰會首先被刀砍下才對──可是全數羅剎大刀都打偏了！不對，正確來說是被他身後的魔術士施放的聖光箭把羅剎大刀打偏，然後四位羅剎女就打回原形掉到地上。

「可惡！居然傷害我的女人！」但說時遲那時快，聖痕約翰的闊刃大劍已經刺往自己只剩半秒距離──

吼！

千鈞一髮間，夏思思召喚出來的烏洛波羅斯便用頭頂走了蘇梓我，救回他一命。

「哼，原來還有使役魔助陣嗎。」聖痕約翰退後數步對峙說。

燒性女玩SM

「你不也是有一群嘍囉幫手嗎？」蘇梓我得意地說：「但我這邊的手下比你們厲害多呢！娜瑪快給他們點顏色看看！」

「欸？我嗎？」娜瑪無奈道：「好吧，雖然沒有神器但盡力好了。」

接著娜瑪浮在半空，黑霧纏身；麥穗色的捲髮在空中飄逸，女僕裙也揚起了半分。

魔術方陣小隊見狀驚道：「是惡魔！趕快把她射下來！」

眾隊員趕緊唸咒，並瞄準娜瑪的頭顱放出聖光箭──

「放肆！區區下等種想傷害我？」娜瑪用樣以黑霧化成魔箭直接射破對方的聖魔術，而魔箭更在魔術方陣前的泥地轟出一個大洞！

沙塵滾滾當中，聖痕約翰開始感到不妙。

「這威力是……爵位惡魔……而且還有兩頭。」跟著他又望向站在教堂前的巨神維斯塔，心道：「還好古神一直只在保護教堂，否則若然連古神都發狂起來，現時只有三千人恐怕難以應付。」

同一時間，其實利主祭也注意到維斯塔好像有點古怪。他心想：「雅言特意召喚女神來守住教堂是有何用意？」想了一想，他便恍然大悟，「雅言她沒理由要執意守護教堂，除非教堂內還有信徒正在撤走。這樣的話他們肯定會從北邊下山徑離開！」

於是利主祭又跑到魔術方陣的小隊長對他說：「立即發動魔術轟炸教堂北邊的後山啊！那裡是巨神的弱點！」

「啊？你這老頭再阻礙我們的話休怪我先把你殺死！」

「我是認真的！而且我身上帶了神器能夠制伏那巨神！」利主祭隨即從手提袋拿出一條用魔法礦製成的金屬鏈，金屬鏈閃閃發光，似乎是神聖之物。

利主祭續道：「這魔法索鏈曾經鎖過衣索比亞公主安朵美達，甚至是泰坦神普羅米修斯。我有方法可以生擒眼前的巨神啊！更何況我本來就是聖火堂的主祭，聖火女神我最清楚不過了。」

其實這魔法索鏈正是利主祭在幾年前搜羅得來的。原本打算留在女神暴走時使用，但此刻登場亦非常適合。

「我只會配合一次而已。」小隊長低聲回答，並命令隊員瞄準後山的空曠地方亂射──

霎時間數十道紅色光柱平行而出，成拋物線劃過天際！利雅言驚見其勢直墜後山，立刻使喚維斯塔用身體為正在逃難的信眾擋下攻擊──

「露出破綻了！」利主祭將魔法索鏈大力拋到維斯塔女神的腳踝，魔法索鏈就馬上圍成一圈鎖住了維斯塔女神的腳！

「啊啊啊！」維斯塔女神痛苦大喊，原來魔法索鏈亦同時在吸收著她的神力──

利主祭大喊：「巨神剛剛甦醒力量還不完整，這是千載難逢的機會啊！大家快向巨神放箭！」

於是聖光箭如雨下，漫天光線從四方八面穿透了維斯塔女神的身軀！維斯塔步履蹣跚，便掩著心胸跪了下來；巨神倒下，周圍吹起了一陣狂風。

「很好，女神歸我所有了！」利主祭抽起魔法索鏈，竟在一瞬間就把維斯塔連同利雅言一齊扯回身邊！

蘇梓我生氣道：「可惡，快把利學姐還給我！」蘇梓我沉不住氣便從烏洛波羅斯的頭頂往敵人陣地一躍而下──

「蘇哥哥，太危險了啦！」夏思思想阻止也來不及，唯有使喚烏洛波羅斯掩護蘇梓我──

「來人把他攔下！」

一聲號令，數百人執起棍棒就把蘇梓我重重包圍。蘇梓我一心只想救回利雅言，立即就召喚出七十三羅剎諸刃瘋狂劈向一眾正教騎士，頓時刮起腥風血雨……

但另一邊廂，利主祭就托著利雅言拔足逃跑，越跑越遠。

「嘿嘿，終於得到古神的力量，可以把古神復活了！」這時利雅言已經被他打昏過去，身體只剩下微弱的聖火。

──鬧劇已經結束了。

「是誰？」利主祭急步停下，東張西望；明明正教的騎士都在跟蘇梓我糾纏，理應沒有人阻止自己才對。

「這裡。」突然一個黑影從樹林中走過來。

「原來是隆禮？你來得正好！快來跟我一起──哇啊！」

二話不說，利隆禮居然用束棒大力擊向利主祭小腹，然後利主祭就整個人著火倒在地上。

「念在你是我這個肉身的親父，我就不殺你。」其實正在說話的利隆禮感覺脫胎換骨變成另一個人似的，全身燃起赤焰，跟利雅言的蒼焰剛好成對。

「赫斯提亞，我來接妳回去了……」

說畢，利隆禮將失去知覺的利雅言抱起，然後兩團火焰則消失於山林之間。

「究竟什麼回事……？」蘇梓我馬上追過去，奈何眼前有數百騎士擋住去路。而且他們跟昨晚來攻佔聖火堂的臨士騎士不同，全部都是受過訓練的正規騎士。

要單靠一人之力打到他們，對於目前一無所知的蘇梓我來說，也許是太過困難了。

從前從前爸爸你又試過錯過吧
從前從前爸爸你也試過退不下
昨日昨日傲慢一心一心推翻
瘋瘋癲癲的偏見
現在漠視舊事說我太過放肆
孩兒孩兒如無知

垃圾利主教，屌屌屌

聽晚繼續，聽日應該會開新ｐｏ

英雄都冇得做
蘇生收唔到利雅言入後宮啦

利隆禮 雅言

仲有時間

屌你呀 ,仆街鬼父同正教班撚屌阻柒住晒 ,蘇哥冇英雄做仲冇埋女人

雅言有個咁既爸爸真係慘

蘇生自身難保

蘇哥之前太過順風順水

唔會係d咩著火還著火,死還死掛

仆街鬼父同正教班撚屌快d收皮 ,雅言個初夜冇啦

應該燒唔死既

全世界都想要雅言

唔要呀

赫斯提亞

比細佬攞走初夜

乳神

無事既

蘇哥應該要學北斗神拳,用手指就可以收人皮

仆你個街利隆禮 我要利隆禮比人燒春袋

搞錯呀

比細佬搶走左

蘇哥快啲上多次身斬Q死哂班雜碎去救(搶)聖女返黎

我剩係要夏思思就夠

利申：後宮派

近親相姦

屌你老味兩父子都係變態佬
個個都想搞我條女

快點強姦我

你真係慘

留意到大家對細佬群情洶湧，希望蘇哥可以振作

後宮派要一個係唔夠

遲d會講返細佬發生咩事，希望聖女無事

咁先有說服力證明思思真係好吸引

識食一定係女娜娜

提一下今晚會開新po出文，陣間見

最鍾意NTR

no

更新更新！
每次都咁多字～
嗚哇

新po